{
  "Edit Form": "编辑表单",
  "Scripting": "脚本",
  "The recovery phrase will be permanently erased from the server.": "恢复短语将从服务器永久删除。",
  "Checkout": "结账",
  "... on every payment": "...在每次付款时",
  "For a specific item of your template": "针对模板中的特定项目",
  "LNURL is required for lightning addresses but has not yet been enabled.": "闪电地址需要LNURL但尚未启用。",
  "Search by Id...": "按ID搜索...",
  "Set up a wallet": "设置钱包",
  "I don't have a wallet": "我没有钱包",
  "Add Role": "添加角色",
  "Fill out currency pair to test for (like {0})": "填写要测试的货币对（如{0}）",
  "Hot wallet": "热钱包",
  "Add Service": "添加服务",
  "Consider the invoice settled when the payment transaction …": "当付款交易...时认为发票已结算",
  "Enable payment methods only when amount is …": "仅当金额为...时启用付款方式",
  "Hide Sensitive Info": "隐藏敏感信息",
  "DELETE": "删除",
  "Optional seed passphrase": "可选种子密码",
  "Browser Redirect": "浏览器重定向",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Default language on checkout": "结账时的默认语言",
  "All invoice updates": "所有发票更新",
  "Please check that your wallet is generating the same addresses as below.": "请检查您的钱包生成的地址与以下地址相同。",
  "New role": "新角色",
  "Dependencies not met.": "依赖项未满足。",
  "Tip": "小费",
  "Create a store to begin accepting payments.": "创建商店开始接受付款。",
  "choose your file storage service provider": "选择您的文件存储服务提供商",
  "Expire invoice in …": "发票到期时间...",
  "User unapproved": "用户未批准",
  "Reference Id": "参考ID",
  "Default": "默认",
  "Role could not be set as default": "角色无法设为默认",
  "Non-admins can use the Internal Lightning Node for their Store": "非管理员可以为其商店使用内部闪电节点",
  "No deliveries for this webhook yet": "此webhook尚无投递记录",
  "Fee will be shown for BTC and LTC onchain payments only.": "手续费仅显示用于BTC和LTC链上支付。",
  "Donate": "捐赠",
  "Please, enter the passphrase on the device.": "请在设备上输入密码短语。",
  "Invoice metadata": "发票元数据",
  "Url": "网址",
  "You only have 1 recovery code left.": "您只剩1个恢复代码。",
  "The LND seed backup is useful to recover on-chain funds of your LND wallet in case of a corruption of your server.": "LND种子备份用于在服务器损坏时恢复LND钱包的链上资金。",
  "The endpoint receiving the payload must validate the payload by checking that the HTTP header <code>BTCPAY-SIG</code> of the callback matches the HMAC256 of the secret on the payload's body bytes.": "接收负载的端点必须通过检查回调的HTTP头<code>BTCPAY-SIG</code>是否与负载主体字节上密钥的HMAC256匹配来验证负载。",
  "Invalid payout method": "无效的支付方式",
  "Top Perks": "热门特权",
  "An error occurred while saving: {0}": "保存时发生错误：{0}",
  "Choose what event sends the email.": "选择触发邮件发送的事件。",
  "Modify": "修改",
  "Create a new wallet": "创建新钱包",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> unconfirmed": "<span class=\"currency\">{0}</span> 未确认",
  "Role set default": "角色设为默认",
  "Note that <code>bitcoin-host</code> and <code>bitcoin-auth</code> are optional, only useful if you want to use <code>GetDepositAddress</code>\n                                on Eclair:": "注意<code>bitcoin-host</code>和<code>bitcoin-auth</code>是可选的，仅在您想在Eclair上使用<code>GetDepositAddress</code>时有用：",
  "I have written down my recovery phrase and stored it in a secure location": "我已记录恢复短语并将其存储在安全位置",
  "This webhook will be removed from this store. Are you sure?": "此webhook将从该商店中删除。您确定吗？",
  "Please provide a destination": "请提供目标地址",
  "Amount requested": "请求金额",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> confirmed": "<span class=\"currency\">{0}</span> 已确认",
  "Please consult the server log for more details.": "请查看服务器日志了解更多详情。",
  "None of the selected transaction can be fee bumped": "所选交易均无法提高手续费",
  "No scope": "无范围",
  "Automated Bitcoin Sender": "自动比特币发送器",
  "Import an existing hardware or software wallet": "导入现有硬件或软件钱包",
  "Scope": "范围",
  "Has at least 6 confirmations": "至少有6个确认",
  "Removing this user would result in the store having no owner.": "删除此用户将导致商店没有所有者。",
  "Remove Destination": "删除目标",
  "Configure app": "配置应用",
  "User disabled": "用户已禁用",
  "Editor": "编辑器",
  "Plugin scheduled to be installed.": "插件已安排安装。",
  "Negative tip or discount is not allowed": "不允许负小费或折扣",
  "New user requires approval": "新用户需要批准",
  "Translations are formatted as JSON; for example, <b>{0}</b> translates <b>{1}</b> to <b>{2}</b>.": "翻译格式为JSON；例如，<b>{0}</b>将<b>{1}</b>翻译为<b>{2}</b>。",
  "Ends {0}": "结束于{0}",
  "Amount": "金额",
  "Unavailable": "不可用",
  "Store has not enabled Pay Button": "商店未启用付款按钮",
  "The currency to generate the invoice in when generated through this lightning address": "通过此闪电地址生成发票时使用的货币",
  "Email": "邮箱",
  "Non-admins can create Hot Wallets for their Store": "非管理员可以为其商店创建热钱包",
  "Password successfully set": "密码设置成功",
  "Connect your hardware wallet": "连接您的硬件钱包",
  "File with wallet password and seed info not present": "包含钱包密码和种子信息的文件不存在",
  "Plugins": "插件",
  "Docs": "文档",
  "Public Key": "公钥",
  "Email rule successfully deleted": "邮件规则删除成功",
  "Custom amount": "自定义金额",
  "You can embed this POS via an iframe.": "您可以通过iframe嵌入此POS。",
  "General Settings": "常规设置",
  "Credentials": "凭据",
  "Authorize a public key to access Bitpay compatible Invoice API.": "授权公钥访问Bitpay兼容的发票API。",
  "Lightning Services": "闪电服务",
  "Options": "选项",
  "Can create a new cold wallet": "可以创建新的冷钱包",
  "The seed was not found": "未找到种子",
  "Pending Transaction": "待处理交易",
  "No claim made yet.": "尚未提出索赔。",
  "Navigate back to home": "返回主页",
  "Price": "价格",
  "This version of NBXplorer is not compatible. Please update to 2.5.22 or above": "此版本的NBXplorer不兼容。请更新到2.5.22或更高版本",
  "Confirm broadcasting this transaction": "确认广播此交易",
  "This label will be removed from this wallet and its associated transactions.": "此标签将从该钱包及其关联交易中删除。",
  "Showing {0} of {1}": "显示{0}项，共{1}项",
  "Domain to app mapping": "域名到应用映射",
  "There are no dynamic DNS services yet.": "尚无动态DNS服务。",
  "Sign the transaction": "签署交易",
  "Replace wallet": "替换钱包",
  "Query pairs via REST by querying {0} without the need to specify currencyPairs.": "通过查询{0}使用REST查询货币对，无需指定currencyPairs。",
  "Create template from selected store": "从选定商店创建模板",
  "Well-known Dynamic DNS providers are:": "知名的动态DNS提供商有：",
  "Overpaid amount cannot be calculated": "无法计算超付金额",
  "Display item selection for keypad": "显示键盘的项目选择",
  "Minimum acceptable expiration time for BOLT11 for refunds": "退款BOLT11的最小可接受到期时间",
  "Unread": "未读",
  "Wallet file": "钱包文件",
  "Last updated": "最后更新",
  "Filter": "筛选",
  "LNURL Classic Mode": "LNURL经典模式",
  "Archive": "存档",
  "Enable notifications": "启用通知",
  "Invitation accepted. Please set your password.": "邀请已接受。请设置您的密码。",
  "Template": "模板",
  "Derivation scheme": "派生方案",
  "If you lose it or write it down incorrectly, you may permanently lose access to your funds.": "如果您丢失或错误记录，可能会永久无法访问您的资金。",
  "Point of Sale": "销售点",
  "Enable PayJoin": "启用PayJoin",
  "Label": "标签",
  "There are no webhooks yet.": "尚无webhook。",
  "roles": "角色",
  "Show the payment list in the public receipt page": "在公共收据页面显示付款列表",
  "Add mapped value": "添加映射值",
  "The provided BIP21 payment URI was malformed": "提供的BIP21支付URI格式错误",
  "Maximum amount of sats to allow to be sent to this ln address": "允许发送到此闪电地址的最大聪数",
  "The role of {0} has been changed to {1}.": "{0}的角色已更改为{1}。",
  "Could not save CSS file: {0}": "无法保存CSS文件：{0}",
  "Scan with camera": "用摄像头扫描",
  "PSBT updated!": "PSBT已更新！",
  "{0} Wallet Settings": "{0}钱包设置",
  "Please fix errors shown in order for code generation to successfully execute.": "请修复显示的错误以便代码生成成功执行。",
  "Roles": "角色",
  "Generated Code": "生成的代码",
  "Is administrator?": "是管理员吗？",
  "No public address available.": "无可用的公共地址。",
  "Optional: Specify the percentage by which to reduce the refund, e.g. as processing charge or to compensate for the mining fee.": "可选：指定减少退款的百分比，例如作为处理费或补偿挖矿费。",
  "Server-wide": "服务器范围",
  "This feature is only available to BTC wallets": "此功能仅适用于BTC钱包",
  "New password": "新密码",
  "The user has been updated successfully.": "用户已成功更新。",
  "Remove the translation from this dictionary.": "从此词典中删除翻译。",
  "Fee block target": "手续费区块目标",
  "You do not have a local username/password for this site. Add a local account so you can log in without an external login.": "您在此站点没有本地用户名/密码。添加本地账户以便无需外部登录即可登录。",
  "Step": "步骤",
  "Domain": "域名",
  "Set a schedule for automated Lightning Network Payouts.": "设置自动闪电网络支付的计划。",
  "Otherwise, the server's SMTP settings will be used to send emails.": "否则，将使用服务器的SMTP设置发送邮件。",
  "This store is ready to accept transactions, good job!": "此商店已准备好接受交易，做得好！",
  "Pull payment archived": "拉取付款已存档",
  "Choose your signing method": "选择您的签名方法",
  "HTTP-based Tor hidden services": "基于HTTP的Tor隐藏服务",
  "Confirmations": "确认数",
  "{0} Store": "{0}商店",
  "Include archived": "包括已存档",
  "Please provide an amount greater than 0": "请提供大于0的金额",
  "You can also share the link/LNURL or encode it in a QR code.": "您也可以分享链接/LNURL或将其编码为二维码。",
  "Prev": "上一页",
  "Remove": "删除",
  "Disable public user registration": "禁用公共用户注册",
  "Change connection": "更改连接",
  "Regenerate": "重新生成",
  "Templates": "模板",
  "Scan the QR code with your Lightning wallet to sign in.": "用您的闪电钱包扫描二维码登录。",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "App": "应用",
  "This rate can also be overridden per item.": "此费率也可以按项目覆盖。",
  "Enable sounds on new payments": "新付款时启用声音",
  "App Type": "应用类型",
  "Link this Pay Button to an app instead. Some features are disabled due to the different endpoint capabilities. You can set which perk/item this button should be targeting.": "将此付款按钮链接到应用。由于端点功能不同，某些功能被禁用。您可以设置此按钮应针对哪个特权/项目。",
  "Pull Payments": "拉取付款",
  "Stop Shopify calls and clear credentials": "停止Shopify调用并清除凭据",
  "Username is already taken": "用户名已被占用",
  "Refund": "退款",
  "Watch-only wallet": "仅观察钱包",
  "Constant": "常量",
  "Overpaid amount": "超付金额",
  "LNURL-Withdraw": "LNURL提取",
  "Enable public user registration": "启用公共用户注册",
  "Paid": "已付款",
  "sales": "销售",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> on-chain": "<span class=\"currency\">{0}</span> 链上",
  "Custom data to expand the invoice. This data is a JSON object, e.g. <code>{ \"orderId\": 615, \"product\": \"Pizza\" }</code>": "扩展发票的自定义数据。此数据是JSON对象，例如<code>{ \"orderId\": 615, \"product\": \"Pizza\" }</code>",
  "You need at least one payout method": "您至少需要一种支付方式",
  "Use the default Light or Dark Themes, or provide a custom CSS theme file below.": "使用默认的浅色或深色主题，或在下方提供自定义CSS主题文件。",
  "Email settings saved": "邮件设置已保存",
  "You are server administrator": "您是服务器管理员",
  "No transaction selected": "未选择交易",
  "Reset Boltcard": "重置Boltcard",
  "Validated blocks: {0}": "已验证区块：{0}",
  "This key, also called \"xpub\", is used to generate individual destination addresses for your invoices.": "此密钥也称为\"xpub\"，用于为您的发票生成各个目标地址。",
  "days": "天",
  "Sales": "销售",
  "Only enable the payment method after user explicitly chooses it": "仅在用户明确选择后启用付款方式",
  "Create role": "创建角色",
  "Create temporary file link": "创建临时文件链接",
  "Access to vault granted by owner.": "所有者授予的保险库访问权限。",
  "Show multi-sig examples": "显示多重签名示例",
  "Reveal": "显示",
  "Access Tokens": "访问令牌",
  "PSBT content": "PSBT内容",
  "Display app on website root": "在网站根目录显示应用",
  "via HTTPS": "通过HTTPS",
  "Archive this store so that it does not appear in the stores list by default": "存档此商店，使其默认不出现在商店列表中",
  "Image uploaded successfully": "图片上传成功",
  "this link": "此链接",
  "TLS certificate security checks": "TLS证书安全检查",
  "Transaction broadcasted successfully ({0})": "交易广播成功（{0}）",
  "Show coin selection": "显示币种选择",
  "How much to refund?": "退款多少？",
  "Not all payout methods are supported": "并非所有支付方式都受支持",
  "{0} Lightning Settings": "{0}闪电设置",
  "Browser connection": "浏览器连接",
  "Create your account": "创建您的账户",
  "Recommended": "推荐",
  "Dynamic DNS Settings": "动态DNS设置",
  "Specify additional query string parameters that should be appended to the checkout page once the invoice is created. For example, <code>lang=da-DK</code> would load the checkout page in Danish by default.": "指定在创建发票后应附加到结账页面的其他查询字符串参数。例如，<code>lang=da-DK</code>将默认以丹麦语加载结账页面。",
  "Edit Item": "编辑项目",
  "Create refund": "创建退款",
  "Server Name": "服务器名称",
  "Create account": "创建账户",
  "Processing": "处理中",
  "Default role for users on a new store": "新商店用户的默认角色",
  "If you lose your device and don't have the recovery codes you will lose access to your account.": "如果您丢失设备且没有恢复代码，您将无法访问您的账户。",
  "Retry": "重试",
  "Archive this app so that it does not appear in the apps list by default": "存档此应用，使其默认不出现在应用列表中",
  "this guide": "此指南",
  "Notification Settings": "通知设置",
  "Fit button inline": "按钮内联适配",
  "Currency Pair Testing": "货币对测试",
  "Scanning the UTXO set allow you to restore the balance of your wallet, but not all the transaction history. This operation will scan the HD Path <b>0/*</b>, <b>1/*</b> and <b>*</b> from a starting index, until no UTXO are found in a whole gap limit.": "扫描UTXO集允许您恢复钱包余额，但不是所有交易历史。此操作将从起始索引扫描HD路径<b>0/*</b>、<b>1/*</b>和<b>*</b>，直到在整个间隙限制内找不到UTXO。",
  "Your email has been confirmed. Please set your password.": "您的邮箱已确认。请设置您的密码。",
  "Select this contribution perk": "选择此贡献特权",
  "Admin API access token": "管理员API访问令牌",
  "Mark as settled": "标记为已结算",
  "Clear filter": "清除筛选",
  "Set to default": "设为默认",
  "Non-admins can access the User Creation API Endpoint": "非管理员可以访问用户创建API端点",
  "Form configuration (JSON)": "表单配置（JSON）",
  "{0} provider is not supported": "不支持{0}提供商",
  "Store template successfully unset": "商店模板成功取消设置",
  "The wallet has been successfully pruned ({0} transactions have been removed from the history)": "钱包已成功修剪（{0}笔交易已从历史记录中删除）",
  "Can use RPC import": "可以使用RPC导入",
  "Primary rate source": "主要汇率来源",
  "Make Crowdfund Public": "公开众筹",
  "The uploaded file needs to be an image": "上传的文件需要是图片",
  "Scan the QR code with your Lightning wallet to link it to your user account.": "用您的闪电钱包扫描二维码将其链接到您的用户账户。",
  "Security devices": "安全设备",
  "Instructions": "说明",
  "Your email has been confirmed.": "您的邮箱已确认。",
  "Webhooks allow BTCPay Server to send HTTP events related to your store to another server.": "Webhook允许BTCPay服务器向另一台服务器发送与您商店相关的HTTP事件。",
  "Redirect invoice to redirect url automatically after paid": "付款后自动将发票重定向到重定向URL",
  "Hide coin selection": "隐藏币种选择",
  "This page is served in non-secure context (HTTPS, localhost or file://)": "此页面在非安全上下文中提供（HTTPS、localhost或file://）",
  "Register wallet for payment links": "注册钱包用于支付链接",
  "Save Wallet Settings": "保存钱包设置",
  "is settled": "已结算",
  "Thank you!": "谢谢！",
  "'Anyone can invoice' is turned off": "'任何人都可以开发票'已关闭",
  "Invalid network": "无效网络",
  "Show unconfirmed coins": "显示未确认的币",
  "Pending Approval": "等待批准",
  "Password successfully set.": "密码设置成功。",
  "Please select an option before proceeding": "请在继续之前选择一个选项",
  "Campaign not active": "活动未激活",
  "Re-enabling will not require you to reconfigure your app.": "重新启用不需要您重新配置应用。",
  "Configure your Pay Button, and the generated code will be displayed at the bottom of the page to copy into your project.": "配置您的付款按钮，生成的代码将显示在页面底部供您复制到项目中。",
  "Adjust the design of your BTCPay Server instance to your needs.": "根据您的需要调整BTCPay服务器实例的设计。",
  "Mark as already paid": "标记为已付款",
  "Unknown username": "未知用户名",
  "The security device was removed successfully.": "安全设备删除成功。",
  "Disable all notifications": "禁用所有通知",
  "Is MultiSig on Server": "服务器上是否为多重签名",
  "User can input custom amount": "用户可以输入自定义金额",
  "Using BTCPay Server Vault (NFC)": "使用BTCPay服务器保险库（NFC）",
  "Select an item to edit": "选择要编辑的项目",
  "Mark as invalid": "标记为无效",
  "Go to top": "回到顶部",
  "Show QR for wallet camera": "显示钱包摄像头的二维码",
  "User accepted invitation": "用户接受邀请",
  "Display the search bar": "显示搜索栏",
  "Custom Theme Extension Type": "自定义主题扩展类型",
  "Could not generate invoice: {0}": "无法生成发票：{0}",
  "Dictionary {0} deleted": "词典{0}已删除",
  "You can change the domain name of your server by following {0}.": "您可以按照{0}更改服务器的域名。",
  "Payouts allow you to process pull payments, in the form of refunds, salary payouts, or withdrawals.": "支付允许您处理拉取付款，包括退款、工资支付或提取。",
  "Otherwise you are exposing yourself to malicious site owners, or to malicious plugins installed in your browser.": "否则您将面临恶意网站所有者或浏览器中安装的恶意插件的威胁。",
  "The node is synchronized (Height: {0})": "节点已同步（高度：{0}）",
  "Last delivery {0}": "最后投递{0}",
  "Sound": "声音",
  "SMTP Server": "SMTP服务器",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> remote balance": "<span class=\"currency\">{0}</span> 远程余额",
  "Reset app": "重置应用",
  "Please provide your extended public key": "请提供您的扩展公钥",
  "Greenfield API": "Greenfield API",
  "Unarchive this invoice": "取消存档此发票",
  "The store <strong>{0}</strong> will be permanently deleted. This action will also delete all invoices, apps and data associated with the store.": "商店<strong>{0}</strong>将被永久删除。此操作还将删除与该商店关联的所有发票、应用和数据。",
  "Import keys to RPC": "将密钥导入RPC",
  "The <code>macaroon</code> parameter expects the HEX value, it can be obtained using this\n                                command:": "<code>macaroon</code>参数需要HEX值，可以使用此命令获得：",
  "In use": "使用中",
  "contributions": "贡献",
  "Default currency": "默认货币",
  "Refer to this guide to get started with Shopify V2": "请参考此指南开始使用Shopify V2",
  "Change your {0} provider.": "更改您的{0}提供商。",
  "Cancel": "取消",
  "Order ID": "订单ID",
  "Non-admins can create Cold Wallets for their Store": "非管理员可以为其商店创建冷钱包",
  "Important notice": "重要通知",
  "Index": "索引",
  "Discourage search engines from indexing this site": "阻止搜索引擎索引此站点",
  "Password entered...": "密码已输入...",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Please remove the NFC from the card reader": "请从读卡器中取出NFC",
  "or": "或",
  "This invoice has been paid": "此发票已付款",
  "Amount must be greater than 0": "金额必须大于0",
  "Using apps such as Google or Microsoft Authenticator.": "使用Google或Microsoft Authenticator等应用。",
  "Search engines can index this site": "搜索引擎可以索引此站点",
  "Connection configuration for your custom Lightning node:": "您自定义闪电节点的连接配置：",
  "Segwit wrapped (Compatible with old wallets)": "Segwit包装（与旧钱包兼容）",
  "Metadata was not valid JSON": "元数据不是有效的JSON",
  "{0} invoices unarchived.": "{0}张发票已取消存档。",
  "Notification Email": "通知邮箱",
  "Rate Spread": "汇率价差",
  "Address verified.": "地址已验证。",
  "Delete user": "删除用户",
  "This account has been locked out. Please try again": "此账户已被锁定。请重试",
  "On-Chain Payments": "链上支付",
  "Subtotal": "小计",
  "Total Sales": "总销售额",
  "You can omit <code>certthumbprint</code> if the certificate is trusted by your machine. The <code>certthumbprint</code> can be\n                                obtained using this command:": "如果证书被您的机器信任，您可以省略<code>certthumbprint</code>。可以使用此命令获得<code>certthumbprint</code>：",
  "Security device name": "安全设备名称",
  "The admin {0} will be permanently deleted. This action will also delete all accounts, users and data associated with the server account. Are you sure?": "管理员{0}将被永久删除。此操作还将删除与服务器账户关联的所有账户、用户和数据。您确定吗？",
  "Pending Invitation": "等待邀请",
  "Compatible wallets": "兼容钱包",
  "URL": "URL",
  "Do you really want to archive the pull payment?": "您真的要存档拉取付款吗？",
  "Disable admin": "禁用管理员",
  "LNURL": "LNURL",
  "Login code was invalid": "登录代码无效",
  "Rate Source": "汇率来源",
  "<code>orderid:id</code> for filtering a specific order": "<code>orderid:id</code> 用于筛选特定订单",
  "The Dynamic DNS service has been disabled": "动态DNS服务已被禁用",
  "Tax": "税费",
  "Adjusts the generated invoice amount by multiplying with this value — use as a prefix to have multiple adjustment fields": "通过乘以此值调整生成的发票金额 — 用作前缀以拥有多个调整字段",
  "Not configured": "未配置",
  "Who to send the email to. For multiple emails, separate with a comma.": "将邮件发送给谁。对于多个邮箱，请用逗号分隔。",
  "Create Token": "创建令牌",
  "Recommendation ({0})": "推荐（{0}）",
  "Reset": "重置",
  "Device found: {0}": "找到设备：{0}",
  "Profile Picture": "头像",
  "The amount should be more than zero": "金额应大于零",
  "Non-admins can import Hot Wallets for their Store": "非管理员可以为其商店导入热钱包",
  "Connection String": "连接字符串",
  "Use Modal": "使用模态框",
  "No permissions": "无权限",
  "Batch size": "批次大小",
  "All Stores": "所有商店",
  "Checking if this device can sign the transaction...": "检查此设备是否可以签署交易...",
  "Please note that creating a hot wallet is not supported by this instance for non administrators.": "请注意，此实例不支持非管理员创建热钱包。",
  "Leave blank to generate ID from title.": "留空以从标题生成ID。",
  "Fallback rate source": "备用汇率来源",
  "Can use hot wallet": "可以使用热钱包",
  "Remove LNURL Auth link": "删除LNURL认证链接",
  "Contribution Perks Template": "贡献特权模板",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Request contributor data on checkout": "结账时请求贡献者数据",
  "Payouts marked as paid": "支付已标记为已付",
  "Action canceled by user": "用户取消操作",
  "24 Hours": "24小时",
  "Caution: Enabling this option, may simplify the onboarding and spending for third-parties but carries liabilities and security risks associated to storing private keys of third parties on a server.": "注意：启用此选项可能简化第三方的入门和支出，但会带来在服务器上存储第三方私钥相关的责任和安全风险。",
  "The store template sets defaults for all new stores. It includes rates settings, default invoice settings, checkout display settings but excludes sensitive data like access tokens, payment method settings, webhooks.": "商店模板为所有新商店设置默认值。它包括汇率设置、默认发票设置、结账显示设置，但不包括访问令牌、付款方式设置、webhook等敏感数据。",
  "Please note that creating a wallet is not supported by your instance.": "请注意，您的实例不支持创建钱包。",
  "Invoices are documents issued by the seller to a buyer to collect payment.": "发票是卖家向买家开具的收款文件。",
  "Invalid App Type": "无效的应用类型",
  "Sort by date descending...": "按日期降序排列...",
  "Select": "选择",
  "LNURL Auth was removed successfully.": "LNURL认证删除成功。",
  "If checked, each private key associated with an address generated will be stored as metadata and would be accessible to anyone with admin access to your server. Enable at your own risk!": "如果选中，与生成地址关联的每个私钥将作为元数据存储，任何对您服务器有管理员访问权限的人都可以访问。启用需自担风险！",
  "Amazon S3 Storage": "Amazon S3存储",
  "Invalid wallet format: {0}": "无效的钱包格式：{0}",
  "BTCPay Server Configurator": "BTCPay服务器配置器",
  "Scan the extended public key, also called \"xpub\", shown on your wallet's display.": "扫描您钱包显示屏上显示的扩展公钥，也称为\"xpub\"。",
  "Your two-factor authenticator app will provide you with a unique code.": "您的双因素认证应用将为您提供唯一代码。",
  "Dynamic": "动态",
  "Transaction Details": "交易详情",
  "Transaction signed successfully, proceeding to review...": "交易签署成功，正在进行审核...",
  "Fallback rates will be used in case the primary rates are not available.": "在主要汇率不可用时将使用备用汇率。",
  "Buyer Email": "买家邮箱",
  "Manually enter your 12 or 24 word recovery seed.": "手动输入您的12或24个单词恢复种子。",
  "No unpaid pending invoice to cancel": "没有要取消的未付待处理发票",
  "Constraints do not match any installed camera.": "约束条件与任何已安装的摄像头都不匹配。",
  "Count all invoices created on the store as part of the goal": "将商店创建的所有发票计入目标",
  "Enable Authenticator App": "启用认证器应用",
  "Your account will no longer have the security device <strong>{0}</strong> as an option for two-factor authentication.": "您的账户将不再有安全设备<strong>{0}</strong>作为双因素认证选项。",
  "Invitation URL": "邀请URL",
  "In order to upload, a {0} must be configured.": "为了上传，必须配置{0}。",
  "Failed to unarchive the app.": "取消存档应用失败。",
  "Waiting for NFC to be presented...": "等待NFC出现...",
  "Toggle passphrase visibility": "切换密码短语可见性",
  "Archive this app": "存档此应用",
  "Scan wallet QR code": "扫描钱包二维码",
  "Connect hardware wallet": "连接硬件钱包",
  "Enable tips": "启用小费",
  "File removed": "文件已删除",
  "Replace {0} wallet": "替换{0}钱包",
  "Last 24 hours": "最近24小时",
  "The crypto currency amount that was overpaid.": "超付的加密货币金额。",
  "Select the store to grant permission for": "选择要授予权限的商店",
  "Manage": "管理",
  "Payouts Pending": "待处理支付",
  "Qty": "数量",
  "Invalid currency pair '{0}' (it should be formatted like {1})": "无效的货币对'{0}'（应格式化为{1}）",
  "Seed removal failed": "种子删除失败",
  "Non-supported state of invoice": "发票的不支持状态",
  "Error updating profile": "更新档案错误",
  "Sign transaction": "签署交易",
  "Preview": "预览",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Archive this payment request so that it does not appear in the payment request list by default": "存档此付款请求，使其默认不出现在付款请求列表中",
  "User is admin": "用户是管理员",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Warning: Payment button should only be used for tips and donations": "警告：付款按钮应仅用于小费和捐赠",
  "Changing the role of user {0} failed: {1}": "更改用户{0}的角色失败：{1}",
  "Expired": "已过期",
  "Current effective fee rate": "当前有效手续费率",
  "Send {0}": "发送{0}",
  "Example": "示例",
  "All Status": "所有状态",
  "More information": "更多信息",
  "Storage Provider": "存储提供商",
  "Create a new {0}": "创建新的{0}",
  "There are no processors available.": "没有可用的处理器。",
  "Celebrate payment with confetti": "用彩纸庆祝付款",
  "Partially Signed Bitcoin Transaction": "部分签名的比特币交易",
  "Enter the code in the confirmation box below.": "在下面的确认框中输入代码。",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> local balance": "<span class=\"currency\">{0}</span> 本地余额",
  "Embed a payment button linking to POS item": "嵌入链接到POS项目的付款按钮",
  "Connection to the Lightning node successful.": "连接到闪电节点成功。",
  "Search…": "搜索…",
  "Your account will no longer have this security device as an option for two-factor authentication.": "您的账户将不再有此安全设备作为双因素认证选项。",
  "Unify on-chain and lightning payment URL/QR code": "统一链上和闪电支付URL/二维码",
  "To start using Pay Button, you need to enable this feature explicitly. Once you do so, anyone could create an invoice on your store (via API, for example).": "要开始使用付款按钮，您需要明确启用此功能。一旦启用，任何人都可以在您的商店创建发票（例如通过API）。",
  "If BTCPay Server shows you an invalid balance, {0}.<br />If some transactions appear in BTCPay Server, but are missing in another wallet, {1}.": "如果BTCPay服务器显示无效余额，{0}。<br />如果某些交易出现在BTCPay服务器中，但在另一个钱包中缺失，{1}。",
  "Please, confirm on the device first...": "请先在设备上确认...",
  "Enter your extended public key": "输入您的扩展公钥",
  "Checkout Appearance": "结账外观",
  "Form created successfully.": "表单创建成功。",
  "Create Form": "创建表单",
  "Invalid PSBT": "无效的PSBT",
  "Update to the latest version of BTCPay Server.": "更新到最新版本的BTCPay服务器。",
  "Marked for deletion": "标记为删除",
  "Supported by BlueWallet, Cobo Vault, Passport and Specter DIY": "支持BlueWallet、Cobo Vault、Passport和Specter DIY",
  "Copy Code": "复制代码",
  "Node headers height: {0}": "节点头高度：{0}",
  "Categories": "分类",
  "Connect BTCPay Server to your Shopify checkout experience to accept Bitcoin.": "将BTCPay服务器连接到您的Shopify结账体验以接受比特币。",
  "Value to set": "要设置的值",
  "Shopify": "Shopify",
  "Where to redirect the customer after payment is complete": "付款完成后将客户重定向到哪里",
  "Registration": "注册",
  "Account key path": "账户密钥路径",
  "If a translation isn't available in the new dictionary, it will be searched in the fallback.": "如果新词典中没有翻译，将在备用词典中搜索。",
  "Toggle password visibility": "切换密码可见性",
  "No end date has been set": "未设置结束日期",
  "To test your settings, enter an email address": "要测试您的设置，请输入邮箱地址",
  "There are no rules yet.": "还没有规则。",
  "With <code>DOGE_USD</code> will be expanded to <code>bitpay(DOGE_BTC) * kraken(BTC_USD)</code>. And\n                            <code>DOGE_CAD</code> will be expanded to <code>bitpay(DOGE_BTC) * ndax(BTC_CAD)</code>.<br />However, we advise you to write it\n                            that\n                            way to increase coverage so that <code>DOGE_BTC</code> is also supported:": "<code>DOGE_USD</code>将扩展为<code>bitpay(DOGE_BTC) * kraken(BTC_USD)</code>。而<code>DOGE_CAD</code>将扩展为<code>bitpay(DOGE_BTC) * ndax(BTC_CAD)</code>。<br />但是，我们建议您这样写以增加覆盖范围，以便也支持<code>DOGE_BTC</code>：",
  "Add User": "添加用户",
  "User can input discount in %": "用户可以输入百分比折扣",
  "Disabled Plugins": "已禁用插件",
  "This action will prevent {0} from accessing this store and its settings.": "此操作将阻止{0}访问此商店及其设置。",
  "Required Field": "必填字段",
  "The following methods assume that you already have an existing wallet created and backed up.": "以下方法假设您已经创建并备份了现有钱包。",
  "Limit": "限制",
  "Create your store": "创建您的商店",
  "No payment request related email rules have been configured for this store.": "此商店尚未配置与付款请求相关的邮件规则。",
  "Payment Requests": "付款请求",
  "Receive {0}": "接收{0}",
  "Not recommended for customer self-checkout.": "不建议用于客户自助结账。",
  "Your password has been set.": "您的密码已设置。",
  "Custom sound file for successful payment": "成功付款的自定义声音文件",
  "New effective fee rate": "新的有效手续费率",
  "Archive this invoice so that it does not appear in the invoice list by default": "存档此发票，使其默认不出现在发票列表中",
  "Allow form for public use": "允许表单公开使用",
  "This card is already configured for another issuer": "此卡已为另一个发行方配置",
  "This is an overpayment of the initial amount.": "这是对初始金额的超额付款。",
  "Put these codes in a safe place": "将这些代码放在安全的地方",
  "Map specific domains to specific apps": "将特定域映射到特定应用",
  "Please review and confirm the transaction on your device...": "请在您的设备上审核并确认交易...",
  "Broadcast transaction": "广播交易",
  "There are no items in your cart yet.": "您的购物车中还没有商品。",
  "Invoice expires if the full amount has not been paid after …": "如果在...后未支付全额，发票将到期",
  "Dictionary created": "词典已创建",
  "The crowdfund will be visible to anyone.": "众筹将对任何人可见。",
  "Override the block explorers used": "覆盖使用的区块浏览器",
  "More details": "更多详情",
  "The payjoin receiver could not complete the payjoin: {0}": "payjoin接收方无法完成payjoin：{0}",
  "Export": "导出",
  "Contribution Amount": "贡献金额",
  "You can use QR Code to connect to {0} with compatible wallets.": "您可以使用二维码连接到{0}与兼容钱包。",
  "Lightning Charge Service": "闪电充值服务",
  "Delete Webhook": "删除Webhook",
  "Key path": "密钥路径",
  "Easily log into BTCPay Server on another device using a simple login code from an already authenticated device.": "使用已认证设备的简单登录代码轻松在另一台设备上登录BTCPay服务器。",
  "Domain name": "域名",
  "Please check your addresses and confirm.": "请检查您的地址并确认。",
  "Storage settings updated successfully": "存储设置更新成功",
  "Select a preset": "选择预设",
  "The custom color, logo and CSS are applied on the public/customer-facing pages (Invoice, Payment Request, Pull Payment, etc.). The brand color is used as the accent color for buttons, links, etc. It might get adapted to fit the light/dark color scheme.": "自定义颜色、徽标和CSS应用于面向公众/客户的页面（发票、付款请求、拉取付款等）。品牌颜色用作按钮、链接等的强调色。它可能会适应浅色/深色配色方案。",
  "This app will be removed from this store.": "此应用将从该商店中删除。",
  "Standalone mode, which can be used to generate invoices independent of payment requests or apps.": "独立模式，可用于生成独立于付款请求或应用的发票。",
  "This action will also delete all stores, invoices, apps and data associated with the user.": "此操作还将删除与用户关联的所有商店、发票、应用和数据。",
  "The label {0} will be removed from this wallet and its associated transactions.": "标签{0}将从此钱包及其关联交易中删除。",
  "This card is already in a factory state": "此卡已处于出厂状态",
  "Please enable JavaScript for this option to be available": "请启用JavaScript以使此选项可用",
  "Either your {0} wallet is not configured, or it is not a hot wallet. This processor cannot function until a hot wallet is configured in your store.": "您的{0}钱包未配置，或它不是热钱包。在您的商店配置热钱包之前，此处理器无法运行。",
  "Set a schedule for automated On-Chain Bitcoin Payouts.": "设置自动链上比特币支付的计划。",
  "Code": "代码",
  "Payment": "付款",
  "<strong>Never</strong> trust anything but <code>id</code>, <strong>ignore</strong> the other fields completely, an attacker can spoof those, they are present only for backward compatibility reason:": "<strong>绝不</strong>信任除<code>id</code>之外的任何内容，<strong>完全忽略</strong>其他字段，攻击者可以伪造这些字段，它们的存在仅出于向后兼容性考虑：",
  "Form JSON": "表单JSON",
  "The DNS record has been refreshed:": "DNS记录已刷新：",
  "Enable Payjoin/P2EP": "启用Payjoin/P2EP",
  "Add Form Field": "添加表单字段",
  "Non-admins cannot access the User Creation API Endpoint": "非管理员无法访问用户创建API端点",
  "Don't create UTXO change": "不创建UTXO找零",
  "Customer Information": "客户信息",
  "Setup new wallet": "设置新钱包",
  "Redirect URL": "重定向URL",
  "{0} for {1} or {2}": "{0}用于{1}或{2}",
  "Allow anyone to create invoice": "允许任何人创建发票",
  "Create New Token": "创建新令牌",
  "Server": "服务器",
  "You need to restart BTCPay Server in order to update your active plugins.": "您需要重启BTCPay服务器以更新活动插件。",
  "{0} Stores": "{0}个商店",
  "Change Role": "更改角色",
  "2FA and U2F/FIDO2 and LNURL-Auth Authentication Methods are not available. Please go to the https endpoint.": "2FA和U2F/FIDO2和LNURL-Auth认证方法不可用。请转到https端点。",
  "Pairing Permission": "配对权限",
  "Edit Pull Payment": "编辑拉取付款",
  "The plugin could not be downloaded. Try again later.": "无法下载插件。请稍后重试。",
  "Theme": "主题",
  "This is the only admin, so their role can't be removed until another admin is added.": "这是唯一的管理员，所以在添加另一个管理员之前无法删除其角色。",
  "Schedule transaction": "安排交易",
  "Fetching device...": "获取设备...",
  "Resend email": "重新发送邮件",
  "API Key": "API密钥",
  "This account has been locked out because of multiple invalid login attempts. Please try again later.": "由于多次无效登录尝试，此账户已被锁定。请稍后重试。",
  "Account Key": "账户密钥",
  "Embed Point of Sale via iframe": "通过iframe嵌入销售点",
  "Download a two-factor authenticator app like …": "下载双因素认证应用，如...",
  "Copy Tor URL": "复制Tor URL",
  "The user could not be added: {0}": "无法添加用户：{0}",
  "Taxes": "税费",
  "Please configure it first.": "请先配置它。",
  "Payment requests are persistent shareable pages that enable the receiver to pay at their convenience. Funds are paid to a payment request at the current exchange rate.": "付款请求是持久的可共享页面，使接收方可以在方便时付款。资金按当前汇率支付给付款请求。",
  "Fill fake": "填充虚假数据",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm in the next …": "在接下来的...中确认",
  "Keep empty for server-initiated pairing.": "对于服务器发起的配对保持为空。",
  "Some of the files were not found": "找不到某些文件",
  "Description template of the lightning invoice": "闪电发票的描述模板",
  "Clear all transactions from history": "从历史记录中清除所有交易",
  "Scan Login code with camera": "用摄像头扫描登录代码",
  "Add domain mapping": "添加域映射",
  "{0} is not fully synched": "{0}未完全同步",
  "Seed successfully removed": "种子删除成功",
  "Show plugins in pre-release": "显示预发布插件",
  "Private key or seed": "私钥或种子",
  "No payment handler found for this payment method": "找不到此付款方式的付款处理程序",
  "Register your Lightning node for LNURL Auth": "为LNURL Auth注册您的闪电节点",
  "Node Info": "节点信息",
  "Access Type": "访问类型",
  "Wallet file content": "钱包文件内容",
  "Product list": "产品列表",
  "Error while broadcasting: {0}": "广播时出错：{0}",
  "NFC detected.": "检测到NFC。",
  "Store template created from store '{0}'. New stores will inherit these settings.": "从商店'{0}'创建的商店模板。新商店将继承这些设置。",
  "Maintenance": "维护",
  "General": "常规",
  "Pro tip: There are supported but unconfigured Payout Processors for this payout payment method.": "专业提示：此支付付款方式有支持但未配置的支付处理器。",
  "Invoices": "发票",
  "New Version": "新版本",
  "You must enable at least one payment method before creating a payout.": "在创建支付之前，您必须启用至少一种付款方式。",
  "Image Size": "图片大小",
  "File Storage": "文件存储",
  "Target Amount": "目标金额",
  "For anything with a custom amount": "适用于任何自定义金额",
  "Caution: Enabling this option, may simplify the onboarding for third-parties but carries liabilities and security risks associated with sharing the lightning node with other users.": "注意：启用此选项可能简化第三方的入门，但会带来与其他用户共享闪电节点相关的责任和安全风险。",
  "BIP39 Seed (12/24 word mnemonic phrase) or HD private key (xprv...)": "BIP39种子（12/24个单词助记词）或HD私钥（xprv...）",
  "Pull Payments allow receivers to claim specified funds from your wallet at their convenience. Once submitted and approved, the funds will be released.": "拉取付款允许接收方在方便时从您的钱包中索取指定资金。一旦提交并获得批准，资金将被释放。",
  "New version": "新版本",
  "Sort by name ascending...": "按名称升序排列...",
  "There are no associated permissions to the API key being requested by the application. The application cannot do anything with your BTCPay Server account other than validating your account exists.": "应用程序请求的API密钥没有关联权限。除了验证您的账户存在外，应用程序无法对您的BTCPay服务器账户执行任何操作。",
  "Pending Email Verification": "等待邮箱验证",
  "There are no payouts matching these criteria.": "没有符合这些条件的支付。",
  "Testing": "测试",
  "For the macaroon options you need to provide a macaroon with the <code>invoices:write</code> permission (e.g. <code>invoice.macaroon</code>. If you want to display the node connection details, it also needs the <code>info:read</code> permission.": "对于macaroon选项，您需要提供具有<code>invoices:write</code>权限的macaroon（例如<code>invoice.macaroon</code>）。如果您想显示节点连接详细信息，它还需要<code>info:read</code>权限。",
  "Url of the Dynamic DNS service you are using": "您正在使用的动态DNS服务的URL",
  "Other Tor hidden services": "其他Tor隐藏服务",
  "Display Title": "显示标题",
  "Claims": "索赔",
  "Reset goal every": "每隔...重置目标",
  "Your password has been set by the user who invited you.": "您的密码已由邀请您的用户设置。",
  "PayJoin enhances the privacy for you and your customers. Enabling it gives your customers the option to use PayJoin during checkout.": "PayJoin增强您和客户的隐私。启用它可让您的客户在结账时选择使用PayJoin。",
  "Payment invalid if transactions fails to confirm … after invoice expiration": "如果交易在发票到期后...未能确认，则付款无效",
  "Redeliver": "重新投递",
  "Coingecko integration": "Coingecko集成",
  "Remove domain mapping": "删除域映射",
  "Set Password": "设置密码",
  "Rescan Wallet": "重新扫描钱包",
  "Recovery Code": "恢复代码",
  "Uninstall": "卸载",
  "Password (leave blank to generate invite-link)": "密码（留空以生成邀请链接）",
  "Generate API Key": "生成API密钥",
  "Payment cancelled": "付款已取消",
  "Refunds Issued": "已发出退款",
  "The change output is too small to pay for additional fee. (Missing {0} BTC)": "找零输出太小，无法支付额外费用。（缺少{0} BTC）",
  "The values being mirrored from another field will be mapped to another value if configured.": "从另一个字段镜像的值将在配置时映射到另一个值。",
  "Unusual": "异常",
  "To use an authenticator app go through the following steps:": "要使用认证器应用，请执行以下步骤：",
  "Role could not be updated": "角色无法更新",
  "Notification URL": "通知URL",
  "Labels": "标签",
  "The invoice has been archived and will no longer appear in the invoice list by default.": "发票已存档，默认不再出现在发票列表中。",
  "The URL to post purchase data.": "发布购买数据的URL。",
  "Key": "密钥",
  "PrettyName(BTC-CHAIN)": "比特币",
  "Boltcard is configured": "Boltcard已配置",
  "User is approved": "用户已批准",
  "No access tokens yet.": "还没有访问令牌。",
  "Free": "免费",
  "Users": "用户",
  "A new payout is approved and awaiting payment": "新支付已批准并等待付款",
  "In Shopify, please do the following …": "在Shopify中，请执行以下操作...",
  "Uninstall all disabled plugins": "卸载所有已禁用的插件",
  "Items total": "项目总计",
  "Show export QR": "显示导出二维码",
  "Default Currency Pairs": "默认货币对",
  "The node is starting...": "节点正在启动...",
  "Authenticator code": "认证器代码",
  "Link": "链接",
  "The configured name means the value of this field will adjust the invoice amount for public forms and the point of sale app.": "配置的名称意味着此字段的值将调整公共表单和销售点应用的发票金额。",
  "Verification Code": "验证码",
  "Payout Methods": "支付方式",
  "This page exposes information to use the configured BTCPay Server Configurator to modify this setup.": "此页面公开信息以使用配置的BTCPay服务器配置器修改此设置。",
  "Policies": "策略",
  "UTXOs to spend from": "要花费的UTXO",
  "BTCPay will restart momentarily.": "BTCPay将立即重启。",
  "Amazon S3": "Amazon S3",
  "Button Type": "按钮类型",
  "Wallet's fingerprint fetched.": "钱包指纹已获取。",
  "Custom Amount": "自定义金额",
  "Expiry": "到期",
  "You need to select a store first": "您需要先选择一个商店",
  "The payment request has been archived and will no longer appear in the payment request list by default again.": "付款请求已存档，默认不再出现在付款请求列表中。",
  "No device connected.": "没有连接设备。",
  "Payment History": "付款历史",
  "Sort by": "排序依据",
  "Already claimed": "已索赔",
  "This action will remove this rule. Are you sure?": "此操作将删除此规则。您确定吗？",
  "Add or customize translations": "添加或自定义翻译",
  "No matching payment method": "没有匹配的付款方式",
  "Do not allow additional contributions after target has been reached": "达到目标后不允许额外贡献",
  "View all supporters": "查看所有支持者",
  "Percentage must be a numeric value between 0 and 100": "百分比必须是0到100之间的数值",
  "Max sats": "最大聪数",
  "A self-hosted, open-source bitcoin payment processor.": "自托管的开源比特币支付处理器。",
  "Lightning Balance": "闪电余额",
  "REPLACE": "替换",
  "Resetting Boltcard...": "正在重置Boltcard...",
  "Settings": "设置",
  "JSON Credentials": "JSON凭据",
  "Enter destination to claim funds": "输入目标地址以索取资金",
  "Use custom node": "使用自定义节点",
  "Request customer data on checkout": "结账时请求客户数据",
  "Additional Options": "其他选项",
  "This will send notification mails to the recipient, as configured by the {0}.": "这将根据{0}的配置向收件人发送通知邮件。",
  "New {0} plugin version {1} released!": "新的{0}插件版本{1}已发布！",
  "Register Device": "注册设备",
  "BTCPay Server Supporters": "BTCPay服务器支持者",
  "The wallet is already pruned": "钱包已被修剪",
  "Add": "添加",
  "Select labels": "选择标签",
  "You do not have the permissions to change this settings": "您没有更改此设置的权限",
  "Rate unavailable: {0}": "汇率不可用：{0}",
  "Install": "安装",
  "Automatically approve claims": "自动批准索赔",
  "Your wallet has been generated.": "您的钱包已生成。",
  "You need to select a store before creating an invoice.": "在创建发票之前需要选择商店。",
  "Payload URL": "负载URL",
  "SIN": "SIN",
  "Fetching wallet's fingerprint.": "正在获取钱包指纹。",
  "Manage Plugins": "管理插件",
  "The email address is already in use with an other account.": "该邮箱地址已被其他账户使用。",
  "Your instance administrator has disabled the use of the Internal node for non-admin users.": "您的实例管理员已禁用非管理员用户使用内部节点。",
  "Pay Button Image Url": "付款按钮图片URL",
  "Enable LNURL": "启用LNURL",
  "The crypto currency price, at the rate the invoice got paid.": "加密货币价格，按发票付款时的汇率。",
  "Starting index": "起始索引",
  "Shop Name": "商店名称",
  "A given currency pair match the most specific rule. If two rules are matching and are as specific, the first\n                            rule\n                            will be chosen.": "给定的货币对匹配最具体的规则。如果两个规则匹配且同样具体，将选择第一个规则。",
  "Add Webhook": "添加Webhook",
  "Restart BTCPay Server and related services.": "重启BTCPay服务器和相关服务。",
  "or more": "或更多",
  "Invalid currency": "无效货币",
  "Source": "来源",
  "NBXplorer headers height: {0}": "NBXplorer头高度：{0}",
  "You received it, the BTCPay Server SMTP settings work.": "您收到了，BTCPay服务器SMTP设置有效。",
  "Unarchive this app": "取消存档此应用",
  "Invalid destination or payment method": "无效的目标或付款方式",
  "Email Notifications": "邮件通知",
  "HTML Headers": "HTML头",
  "Login": "登录",
  "Unarchive": "取消存档",
  "Automatically Approved": "自动批准",
  "Role deleted": "角色已删除",
  "View Invite": "查看邀请",
  "Enabled": "已启用",
  "Account successfully deleted.": "账户删除成功。",
  "Please wait for your node to be synched": "请等待您的节点同步",
  "Approve & Send": "批准并发送",
  "Port": "端口",
  "This invoice got overpaid.": "此发票被超额付款。",
  "Payouts approved": "支付已批准",
  "This store will still be accessible to users sharing it": "此商店仍可供共享用户访问",
  "Link URL": "链接URL",
  "Configure": "配置",
  "Select your address type and account": "选择您的地址类型和账户",
  "Config file was not in the correct format": "配置文件格式不正确",
  "Id": "ID",
  "Extends the BTCPay Server Light theme": "扩展BTCPay服务器浅色主题",
  "Email server password reset": "邮件服务器密码重置",
  "You are now using server's email settings": "您现在使用服务器的邮件设置",
  "System": "系统",
  "No users": "无用户",
  "If your LND REST server is using HTTP or HTTPS with an untrusted certificate, you can set\n                                <code>allowinsecure=true</code> as a fallback.": "如果您的LND REST服务器使用HTTP或HTTPS且证书不受信任，您可以设置<code>allowinsecure=true</code>作为备用。",
  "Stores": "商店",
  "Prune old transactions from history": "从历史记录中修剪旧交易",
  "Lightning node (LNURL Auth)": "闪电节点（LNURL Auth）",
  "Sign using our Vault application": "使用我们的保险库应用签名",
  "You need to connect to a Lightning node before adjusting its settings.": "在调整设置之前需要连接到闪电节点。",
  "Default Payment Method": "默认付款方式",
  "Last 3 days": "最近3天",
  "Notification URL Callbacks": "通知URL回调",
  "NBXplorer is synchronizing... (Height: {0})": "NBXplorer正在同步...（高度：{0}）",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> opening channels": "<span class=\"currency\">{0}</span> 开放通道",
  "Sounds to play when a payment is made. One sound per line": "付款时播放的声音。每行一个声音",
  "Domain name changing... the server will restart, please use \"{0}\" (this page won't reload automatically)": "域名更改中...服务器将重启，请使用\"{0}\"（此页面不会自动重新加载）",
  "Store successfully created": "商店创建成功",
  "Lightning address added successfully.": "闪电地址添加成功。",
  "Legacy API Keys": "传统API密钥",
  "Enable background animations on new payments": "新付款时启用背景动画",
  "Delete LND seed": "删除LND种子",
  "Subtract fees from amount": "从金额中扣除费用",
  "Pay Button": "付款按钮",
  "archived": "已存档",
  "Wallet": "钱包",
  "Store-based permissions will be applied for": "将应用基于商店的权限",
  "Store Name": "商店名称",
  "Invalidates the current authenticator configuration. Useful if you believe your authenticator settings were compromised.": "使当前认证器配置无效。如果您认为认证器设置已被泄露，这很有用。",
  "{0} invoice archived.": "{0}张发票已存档。",
  "Crypto Code": "加密货币代码",
  "Resources": "资源",
  "Currently active!": "当前活跃！",
  "Balance": "余额",
  "But now, what if you want to support <code>DOGE</code>? The problem with <code>DOGE</code> is that most\n                            exchange do\n                            not have any pair for it. But <code>bitpay</code> has a <code>DOGE_BTC</code> pair.<br />Luckily, the rule engine allow you to\n                            reference\n                            rules:": "但是现在，如果您想支持<code>DOGE</code>怎么办？<code>DOGE</code>的问题是大多数交易所都没有它的交易对。但<code>bitpay</code>有<code>DOGE_BTC</code>对。<br />幸运的是，规则引擎允许您引用规则：",
  "Signed out": "已登出",
  "Remove security device": "删除安全设备",
  "use case examples": "用例示例",
  "We rejected the receiver's payjoin proposal: {0}": "我们拒绝了接收方的payjoin提案：{0}",
  "Discount": "折扣",
  "Disabling 2FA does not change the keys used in the authenticator apps. If you wish to change the key used in an authenticator app you should reset your authenticator keys.": "禁用2FA不会更改认证器应用中使用的密钥。如果您希望更改认证器应用中使用的密钥，应重置认证器密钥。",
  "Verification email sent": "验证邮件已发送",
  "Show selected only": "仅显示选中的",
  "Email sent to {0}. Please verify you received it.": "邮件已发送到{0}。请验证您是否收到。",
  "Edit Field": "编辑字段",
  "Account": "账户",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Discounts": "折扣",
  "You really should not type your seed into a device that is connected to the internet.": "您真的不应该在连接到互联网的设备上输入种子。",
  "Send specific events": "发送特定事件",
  "API": "API",
  "Send me everything": "发送所有内容给我",
  "This process disables 2FA until you verify your authenticator app and will also reset your 2FA recovery codes. If you do not complete your authenticator app configuration you may lose access to your account.": "此过程会禁用2FA直到您验证认证器应用，还会重置您的2FA恢复代码。如果您未完成认证器应用配置，可能会失去对账户的访问权限。",
  "Other actions": "其他操作",
  "Claim Funds": "索取资金",
  "{0} left": "剩余{0}",
  "Restart": "重启",
  "You can give this server a custom name, which will appear on public facing pages.": "您可以为此服务器起一个自定义名称，它将出现在面向公众的页面上。",
  "Unarchive this payment request": "取消存档此付款请求",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Product list with cart": "带购物车的产品列表",
  "User enabled": "用户已启用",
  "Upload Plugin": "上传插件",
  "Dictionary": "词典",
  "BTCPay is expecting you to access this website from <strong>": "BTCPay期望您从<strong>访问此网站",
  "Preferred Price Source": "首选价格来源",
  "Send verification email": "发送验证邮件",
  "Current password": "当前密码",
  "App Item/Perk": "应用项目/特权",
  "Pull payment updated successfully": "拉取付款更新成功",
  "Please make sure to also write down your passphrase.": "请确保也记录下您的密码短语。",
  "The device has not been initialized.": "设备尚未初始化。",
  "Role created": "角色已创建",
  "Payout Processor removed": "支付处理器已删除",
  "REMOVE": "删除",
  "Form updated successfully.": "表单更新成功。",
  "PayJoin BIP21": "PayJoin BIP21",
  "Sold out": "售完",
  "Payments": "付款",
  "An invoice must be paid within a defined time interval at a fixed exchange rate to protect the issuer from price fluctuations.": "发票必须在规定时间内以固定汇率付款，以保护发行方免受价格波动影响。",
  "Disabling will delete your rate script.": "禁用将删除您的汇率脚本。",
  "Animation": "动画",
  "Account successfully created.": "账户创建成功。",
  "Inputs": "输入",
  "Display contribution ranking": "显示贡献排名",
  "Other external services": "其他外部服务",
  "optional": "可选",
  "Choosing to accept an unconfirmed invoice can lead to double-spending and is strongly discouraged.": "选择接受未确认的发票可能导致双重支付，强烈不建议。",
  "Get Link": "获取链接",
  "Auto-detect language on checkout": "结账时自动检测语言",
  "Use custom SMTP settings for this store": "为此商店使用自定义SMTP设置",
  "The user could not be invited: {0}": "无法邀请用户：{0}",
  "Invalid password confirmation.": "密码确认无效。",
  "Dictionary updated": "词典已更新",
  "selected": "已选择",
  "You cannot edit an archived payment request.": "您无法编辑已存档的付款请求。",
  "percent": "百分比",
  "Core Lightning {0}": "Core Lightning {0}",
  "Wallet's private key is stored on the server. Spending the funds you received is convenient. To minimize the risk of theft, regularly withdraw funds to a different wallet.": "钱包的私钥存储在服务器上。花费您收到的资金很方便。为了最小化盗窃风险，请定期将资金提取到不同的钱包。",
  "Default payment method on checkout": "结账时的默认付款方式",
  "Add Item": "添加项目",
  "Original transaction": "原始交易",
  "Do not photograph it. Do not store it digitally.": "不要拍照。不要数字化存储。",
  "Delete store {0}": "删除商店{0}",
  "Wallet's private key is erased from the server. Higher security. To spend, you have to manually input the private key or import it into an external wallet.": "钱包的私钥从服务器中删除。更高安全性。要花费，您必须手动输入私钥或将其导入外部钱包。",
  "Mapped Value": "映射值",
  "Sender's Email Address": "发送方邮箱地址",
  "Recent Transactions": "最近交易",
  "Total Contributions": "总贡献",
  "<code>itemcode:code</code> for filtering a specific type of item purchased through the pos or crowdfund apps": "<code>itemcode:code</code> 用于筛选通过pos或众筹应用购买的特定类型项目",
  "Your node address: {0}": "您的节点地址：{0}",
  "Scan QR code": "扫描二维码",
  "Increase the security of your instance by disabling the ability to change the SSH settings in this BTCPay Server instance's user interface.": "通过在此BTCPay服务器实例的用户界面中禁用更改SSH设置的功能来提高实例的安全性。",
  "Determine the generated invoice currency": "确定生成的发票货币",
  "Enter extended public key": "输入扩展公钥",
  "API key generated!": "API密钥已生成！",
  "Invalid store": "无效商店",
  "App updated": "应用已更新",
  "Submit": "提交",
  "Regenerate your 2FA recovery codes.": "重新生成您的2FA恢复代码。",
  "If authorized, the generated API key will be provided to": "如果获得授权，生成的API密钥将提供给",
  "The user has been added successfully.": "用户添加成功。",
  "File name": "文件名",
  "Unexpected payjoin error: {0}": "意外的payjoin错误：{0}",
  "Recent Invoices": "最近发票",
  "Crypto services exposed by your server": "您的服务器公开的加密服务",
  "Payout Processors help automate payouts so that you do not need to manually handle them.": "支付处理器帮助自动化支付，这样您就不需要手动处理它们。",
  "Last 7 days": "最近7天",
  "You can use this QR Code to connect external software to your C-Lightning instance.<br />": "您可以使用此二维码将外部软件连接到您的C-Lightning实例。<br />",
  "Details": "详情",
  "Additional text to provide an explanation for the field": "提供字段说明的附加文本",
  "It is worth noting that the inverses of those pairs are automatically supported as well.<br />It means that the\n                            rule <code>USD_DOGE = 1 / DOGE_USD</code> implicitly exists.": "值得注意的是，这些货币对的反向也会自动支持。<br />这意味着规则<code>USD_DOGE = 1 / DOGE_USD</code>隐式存在。",
  "However, explicitely setting specific pairs like this can be a bit difficult. Instead, you can define a rule\n                            <code>X_X</code>\n                            which will match any currency pair. The following example will use <code>kraken</code> for getting the rate of any currency pair.": "但是，像这样明确设置特定货币对可能有点困难。相反，您可以定义一个<code>X_X</code>规则，它将匹配任何货币对。以下示例将使用<code>kraken</code>获取任何货币对的汇率。",
  "Store removed successfully": "商店删除成功",
  "App deleted successfully.": "应用删除成功。",
  "Custom Payments": "自定义付款",
  "Your profile has been updated": "您的档案已更新",
  "Description": "描述",
  "Payout Processors allow BTCPay Server to handle payouts in an automated way.": "支付处理器允许BTCPay服务器以自动化方式处理支付。",
  "Update your account": "更新您的账户",
  "{0} event delivered successfully! Delivery ID is {1}": "{0}事件投递成功！投递ID是{1}",
  "Combine PSBT": "合并PSBT",
  "Verify that the <code>orderId</code> is from your backend, that the <code>price</code> is correct and that <code>status</code> is <code>settled</code>": "验证<code>orderId</code>来自您的后端，<code>price</code>正确且<code>status</code>为<code>settled</code>",
  "Invoice {0}..": "发票{0}..",
  "Store Overview": "商店概览",
  "Sort by date ascending...": "按日期升序排列...",
  "Two-Factor Authentication (2FA) is an additional measure to protect your account. In addition to your password you will be asked for a second proof on login. This can be provided by an app (such as Google or Microsoft Authenticator) or a security device (like a Yubikey or your hardware wallet supporting FIDO2).": "双因素认证（2FA）是保护您账户的额外措施。除了密码，登录时还会要求第二个验证。这可以通过应用（如Google或Microsoft Authenticator）或安全设备（如Yubikey或支持FIDO2的硬件钱包）提供。",
  "Has at least 2 confirmations": "至少有2个确认",
  "Edit Payment Request": "编辑付款请求",
  "Login Codes": "登录代码",
  "Fetching public keys...": "正在获取公钥...",
  "Remove {0} wallet": "删除{0}钱包",
  "You can host point of sale buttons in an external website with the following code.": "您可以使用以下代码在外部网站托管销售点按钮。",
  "Invoice Id": "发票ID",
  "No plugins found": "未找到插件",
  "You can only refund an invoice that has been settled. Please wait for the transaction to confirm on the blockchain before attempting to refund it.": "您只能退款已结算的发票。请等待交易在区块链上确认后再尝试退款。",
  "Has at least 1 confirmation": "至少有1个确认",
  "Checking BTCPay Server Vault is running...": "检查BTCPay服务器保险库是否运行...",
  "All Time": "所有时间",
  "The specified amount with the specified currency, at the rate when the refund will be sent.": "指定货币的指定金额，按退款发送时的汇率。",
  "No stores": "无商店",
  "Recommended fee confirmation target blocks": "推荐手续费确认目标区块",
  "End date": "结束日期",
  "Contact URL": "联系URL",
  "Authorized keys": "授权密钥",
  "expired with partial payments": "部分付款已过期",
  "contribution": "贡献",
  "Dynamic DNS allows you to have a stable DNS name pointing to your server, even if your IP address changes regularly. This is recommended if you are hosting BTCPay Server at home and wish to have a clearnet domain to access your server.": "动态DNS允许您拥有指向服务器的稳定DNS名称，即使您的IP地址经常更改。如果您在家中托管BTCPay服务器并希望拥有明网域名来访问服务器，建议使用此功能。",
  "Charge": "收费",
  "Claimed": "已索赔",
  "has payments that failed to confirm on time": "有付款未能及时确认",
  "Error": "错误",
  "Dictionaries enable you to translate the BTCPay Server backend into different languages.": "词典使您能够将BTCPay服务器后端翻译成不同语言。",
  "The webhook has been created": "webhook已创建",
  "Crowdfund Behavior": "众筹行为",
  "Files added successfully": "文件添加成功",
  "End Date": "结束日期",
  "Schedule update": "安排更新",
  "SSH settings": "SSH设置",
  "Block Explorers": "区块浏览器",
  "Create pending transaction": "创建待处理交易",
  "Show \"Pay in wallet\" button": "显示\"在钱包中付款\"按钮",
  "Plugin scheduled to be uninstalled.": "插件已安排卸载。",
  "Dictionaries": "词典",
  "Create Request": "创建请求",
  "Choose your wallet option": "选择您的钱包选项",
  "Settings updated successfully": "设置更新成功",
  "Form config was invalid: {0}": "表单配置无效：{0}",
  "Sign PSBT": "签署PSBT",
  "Enable sounds on checkout page": "在结账页面启用声音",
  "email rules": "邮件规则",
  "Create": "创建",
  "Open in wallet": "在钱包中打开",
  "Decode PSBT": "解码PSBT",
  "Setup {0} Wallet": "设置{0}钱包",
  "Easily filter the different items using categories, used only in the product list with cart.": "使用分类轻松筛选不同项目，仅在带购物车的产品列表中使用。",
  "Tips": "小费",
  "The store will be permanently deleted. This action will also delete all invoices, apps and data associated with the store.": "商店将被永久删除。此操作还将删除与商店关联的所有发票、应用和数据。",
  "If you do not understand the above, go with the defaults and start scanning.": "如果您不理解上述内容，请使用默认设置并开始扫描。",
  "Automated Lightning Sender": "自动闪电发送器",
  "Custom CSS": "自定义CSS",
  "Caution: Allowing non-admins to have access to API endpoints may expose your BTCPay Server instance to potential security risks from unknown users.": "注意：允许非管理员访问API端点可能会将您的BTCPay服务器实例暴露给来自未知用户的潜在安全风险。",
  "Replacements": "替换",
  "A payment that was made to an approved payout by an external wallet is waiting for your confirmation.": "外部钱包对已批准支付的付款正在等待您的确认。",
  "CONFIDENTIAL: This QR Code is confidential, close this window as soon as you don't need it anymore.": "机密：此二维码是机密的，一旦不再需要请立即关闭此窗口。",
  "Only meta tags are allowed in HTML headers. Your HTML code has been cleaned up accordingly.": "HTML头中只允许meta标签。您的HTML代码已相应清理。",
  "Default store template": "默认商店模板",
  "In-store": "店内",
  "{0} Wallet Labels": "{0}钱包标签",
  "Legacy": "传统",
  "{0} Archived Store": "{0}已存档商店",
  "This action will permanently delete your LND seed and password. You will not be able to recover them if you don't have a backup.": "此操作将永久删除您的LND种子和密码。如果您没有备份，将无法恢复它们。",
  "Edit": "编辑",
  "Maintenance feature requires access to SSH properly configured in BTCPay Server configuration.": "维护功能需要在BTCPay服务器配置中正确配置SSH访问。",
  "No expiry date has been set for this payment request": "此付款请求未设置到期日期",
  "Admin must approve new users": "管理员必须批准新用户",
  "Dynamic DNS service successfully removed": "动态DNS服务删除成功",
  "Uploaded By": "上传者",
  "Awaiting": "等待中",
  "Invalid derivation scheme": "无效的派生方案",
  "Insert your security device and proceed.": "插入您的安全设备并继续。",
  "Is signing key": "是签名密钥",
  "Customization": "自定义",
  "Webhook successfully deleted": "Webhook删除成功",
  "To use the translation from this dictionary's fallback, you can:": "要使用此词典备用的翻译，您可以：",
  "Cannot generate API keys while not using HTTPS or Tor": "在不使用HTTPS或Tor时无法生成API密钥",
  "Disqus Shortname": "Disqus短名称",
  "Redirects": "重定向",
  "App successfully created": "应用创建成功",
  "Valid for {0} seconds": "有效期{0}秒",
  "Time must be at least 1": "时间必须至少为1",
  "Hostname": "主机名",
  "Successfully planned a redelivery": "成功安排重新投递",
  "Segwit (Recommended)": "Segwit（推荐）",
  "Send Test Email": "发送测试邮件",
  "Taproot (For advanced users)": "Taproot（适用于高级用户）",
  "The Dynamic DNS has been successfully queried, your configuration is saved": "动态DNS查询成功，您的配置已保存",
  "All Plugins": "所有插件",
  "There are no wallets yet. You can add wallets in the store setup.": "还没有钱包。您可以在商店设置中添加钱包。",
  "Processor updated.": "处理器已更新。",
  "Clone": "克隆",
  "Test Results:": "测试结果：",
  "Save": "保存",
  "This feature is disabled": "此功能已禁用",
  "Expire": "到期",
  "LND Seed Backup": "LND种子备份",
  "Syntax error": "语法错误",
  "Plugin Updates": "插件更新",
  "Select Store": "选择商店",
  "Featured Image URL": "特色图片URL",
  "Greenfield API Keys": "Greenfield API密钥",
  "REST Uri": "REST URI",
  "Logs": "日志",
  "Your password has been changed.": "您的密码已更改。",
  "Invalid currency pairs (should be for example: {0})": "无效的货币对（应为例如：{0}）",
  "The configured name means the value of this field will determine the invoice amount for public forms.": "配置的名称意味着此字段的值将确定公共表单的发票金额。",
  "Checkout Description": "结账描述",
  "Email Server": "邮件服务器",
  "Next": "下一步",
  "To start accepting payments, set up a store.": "要开始接受付款，请设置商店。",
  "Destination": "目标地址",
  "Make sure this BTCPay Server instance belongs to you.": "确保此BTCPay服务器实例属于您。",
  "Text": "文本",
  "Message": "消息",
  "A camera was not detected on your device.": "在您的设备上未检测到摄像头。",
  "Rates": "汇率",
  "Text to display on buttons allowing the user to enter a custom amount": "在允许用户输入自定义金额的按钮上显示的文本",
  "{0} Transactions": "{0}笔交易",
  "Upload the file exported from your wallet.": "上传从您钱包导出的文件。",
  "Dependencies": "依赖项",
  "Confirm passphrase": "确认密码短语",
  "Enable": "启用",
  "Wallet Balance": "钱包余额",
  "The path to the LND data directory may vary, the following examples assume <code>/root/.lnd</code>.": "LND数据目录的路径可能不同，以下示例假设<code>/root/.lnd</code>。",
  "Custom": "自定义",
  "Settled Partial": "部分结算",
  "Each address generated will be imported into the node wallet and you can view your balance through the node.": "生成的每个地址都将导入节点钱包，您可以通过节点查看余额。",
  "Active": "活跃",
  "user@example.com": "user@example.com",
  "There are no recent invoices.": "没有最近的发票。",
  "Service": "服务",
  "Set your password": "设置您的密码",
  "file storage": "文件存储",
  "via the REST API": "通过REST API",
  "Outputs": "输出",
  "There are no custom labels yet. You can create custom labels by assigning them to your {0}.": "还没有自定义标签。您可以通过将它们分配给您的{0}来创建自定义标签。",
  "Payjoin transaction": "Payjoin交易",
  "Lightning network settings": "闪电网络设置",
  "PrettyName(BTC-LN)": "闪电网络",
  "Close": "关闭",
  "The recommended price source gets chosen based on the default currency.": "推荐的价格来源根据默认货币选择。",
  "Archive pull payment": "存档拉取付款",
  "We all forget passwords sometimes. Just provide email address tied to your account, and we'll start the process of helping you recover your account.": "我们有时都会忘记密码。只需提供与您账户关联的邮箱地址，我们将开始帮助您恢复账户的过程。",
  "Advanced Options": "高级选项",
  "Reset recovery codes": "重置恢复代码",
  "All Type": "所有类型",
  "Never add network fee": "永不添加网络费用",
  "User": "用户",
  "Hardcap Goal": "硬上限目标",
  "Payment Request cannot be paid as it has been archived": "付款请求无法付款，因为它已被存档",
  "Unknown command": "未知命令",
  "Store Id": "商店ID",
  "You can also apply filters to your search by searching for <code>filtername:value</code>. Be sure to split your search parameters with comma. Supported filters are:": "您还可以通过搜索<code>filtername:value</code>对搜索应用筛选器。确保用逗号分隔搜索参数。支持的筛选器有：",
  "Lightning Address": "闪电地址",
  "Enhance the checkout process for online purchases.<br />This assumes the payment page will be displayed on the customer's device.": "增强在线购买的结账过程。<br />这假设付款页面将显示在客户的设备上。",
  "Store Users": "商店用户",
  "Address type": "地址类型",
  "Wallet settings for {0} have been updated.": "{0}的钱包设置已更新。",
  "The user could not be updated: {0}": "无法更新用户：{0}",
  "Remember this machine": "记住此设备",
  "New version {0} released!": "新版本{0}已发布！",
  "The label could not be removed.": "无法删除标签。",
  "Set to default settings": "设为默认设置",
  "The security device could not be registered.": "无法注册安全设备。",
  "Show a timer … minutes before invoice expiration": "在发票到期前...分钟显示计时器",
  "Created": "已创建",
  "Create Webhook": "创建Webhook",
  "Change Storage provider": "更改存储提供商",
  "Wallet Recovery Seed": "钱包恢复种子",
  "Send a <code>GET</code> request to <code>https://btcpay.example.com/invoices/{invoiceId}</code> with <code>Content-Type: application/json; Authorization: Basic YourLegacyAPIkey\"</code>, Legacy API key can be created with Access Tokens in Store settings": "向<code>https://btcpay.example.com/invoices/{invoiceId}</code>发送<code>GET</code>请求，包含<code>Content-Type: application/json; Authorization: Basic YourLegacyAPIkey\"</code>，传统API密钥可以在商店设置的访问令牌中创建",
  "Bump fee": "提高手续费",
  "There are no payment requests matching your criteria.": "没有符合您条件的付款请求。",
  "Price must be greater than 0": "价格必须大于0",
  "The batch size make sure the scan do not consume too much RAM at once by rescanning several time with smaller subset of addresses.": "批次大小确保扫描不会通过多次重新扫描较小地址子集而一次消耗太多RAM。",
  "Label:": "标签：",
  "The brand color needs to be a valid hex color code": "品牌颜色需要是有效的十六进制颜色代码",
  "Fallback": "备用",
  "This payment method requires javascript.": "此付款方式需要javascript。",
  "To generate Greenfield API keys, please": "要生成Greenfield API密钥，请",
  "Two Factor Authentication": "双因素认证",
  "Sources": "来源",
  "Contributors": "贡献者",
  "Filter by label": "按标签筛选",
  "Set the translation to match the string in the fallback.": "设置翻译以匹配备用中的字符串。",
  "Restart now": "立即重启",
  "This is an extremely dangerous operation!": "这是一个极其危险的操作！",
  "The app has been archived and will no longer appear in the apps list by default.": "应用已存档，默认不再出现在应用列表中。",
  "Use the store's default": "使用商店的默认值",
  "Delete LND seed from server": "从服务器删除LND种子",
  "The app has been unarchived and will appear in the apps list by default again.": "应用已取消存档，将再次默认出现在应用列表中。",
  "Connect to a Lightning node": "连接到闪电节点",
  "Email rule successfully updated": "邮件规则更新成功",
  "Broadcast (Simple)": "广播（简单）",
  "Create Store": "创建商店",
  "Item Description": "项目描述",
  "Some plugins were disabled due to fatal errors. They may be incompatible with this version of BTCPay Server.": "由于致命错误，某些插件已被禁用。它们可能与此版本的BTCPay服务器不兼容。",
  "Confirm addresses": "确认地址",
  "Disabled": "已禁用",
  "{0} Lightning node updated.": "{0}闪电节点已更新。",
  "Go back to Javascript enabled invoice": "返回启用Javascript的发票",
  "View All": "查看全部",
  "Value": "值",
  "Server Settings": "服务器设置",
  "Email confirmed?": "邮箱已确认？",
  "Order Id": "订单ID",
  "This can be overridden at the Store level.": "这可以在商店级别覆盖。",
  "If you change your configured storage provider, your current files will become inaccessible.": "如果您更改配置的存储提供商，当前文件将变得不可访问。",
  "Quick Fill": "快速填充",
  "Recurring Goal": "重复目标",
  "The Lightning node could not be registered.": "无法注册闪电节点。",
  "Remember me": "记住我",
  "Placeholders": "占位符",
  "Invalid email": "无效邮箱",
  "Error updating user": "更新用户错误",
  "Use Incognito mode or the Tor Browser to ensure no malicious browser plugins are running that could steal your key.": "使用隐身模式或Tor浏览器确保没有可能窃取您密钥的恶意浏览器插件运行。",
  "Archived": "已存档",
  "Administrator": "管理员",
  "Alternatives": "替代方案",
  "Not allowed to cancel this invoice": "不允许取消此发票",
  "Is hot wallet": "是热钱包",
  "Default Value": "默认值",
  "Webhook": "Webhook",
  "The uploaded sound file should be less than {0}": "上传的声音文件应小于{0}",
  "Lightning address {0} removed successfully.": "闪电地址{0}删除成功。",
  "The user will be permanently deleted. This action will also delete all stores, invoices, apps and data associated with your user.": "用户将被永久删除。此操作还将删除与您用户关联的所有商店、发票、应用和数据。",
  "follow these instructions": "遵循这些说明",
  "Pending": "待处理",
  "Email Rules": "邮件规则",
  "No start date has been set": "未设置开始日期",
  "Disable stores from using the server's email settings as backup": "禁止商店使用服务器的邮件设置作为备份",
  "The configured name means the value of this field will determine the invoice currency for public forms.": "配置的名称意味着此字段的值将确定公共表单的发票货币。",
  "Test": "测试",
  "Pull payment request created": "拉取付款请求已创建",
  "Currency": "货币",
  "Use SSL": "使用SSL",
  "Input the key string manually": "手动输入密钥字符串",
  "New user {0} requires approval.": "新用户{0}需要批准。",
  "'{0}' already exists": "'{0}'已存在",
  "There was an error generating your wallet: {0}": "生成您的钱包时出错：{0}",
  "{0} files were added. {1} files had invalid names": "添加了{0}个文件。{1}个文件名称无效",
  "Amount and currency are not editable once payment request has invoices": "一旦付款请求有发票，金额和货币就不可编辑",
  "Delete webhook": "删除webhook",
  "Backend's language": "后端语言",
  "Give other registered BTCPay Server users access to your store. See the {0} for granted permissions.": "授予其他注册的BTCPay服务器用户访问您商店的权限。查看{0}了解授予的权限。",
  "Scan the QR code to open the Point of Sale": "扫描二维码打开销售点",
  "Delete app": "删除应用",
  "Container Name": "容器名称",
  "Date": "日期",
  "Invoice": "发票",
  "DISABLE": "禁用",
  "Unarchive this store": "取消存档此商店",
  "Rate": "汇率",
  "Specify the amount and currency for the refund": "指定退款的金额和货币",
  "Archived Stores": "已存档商店",
  "Remove store user": "删除商店用户",
  "Rate rules scripting deactivated": "汇率规则脚本已停用",
  "Toggle seed visibility": "切换种子可见性",
  "Show QR": "显示二维码",
  "You need to update your version of NBXplorer": "您需要更新NBXplorer版本",
  "Change your password": "更改您的密码",
  "There are no notifications.": "没有通知。",
  "Dark": "深色",
  "Enter the pin.": "输入PIN码。",
  "Parsing error: {0}": "解析错误：{0}",
  "Less than": "少于",
  "Services": "服务",
  "Change": "更改",
  "Discussion": "讨论",
  "Show current info": "显示当前信息",
  "Archive this store": "存档此商店",
  "View seed": "查看种子",
  "You are not server administrator": "您不是服务器管理员",
  "Top Items": "热门项目",
  "Unsupported hardware wallet, try to update BTCPay Server Vault": "不支持的硬件钱包，请尝试更新BTCPay服务器保险库",
  "Adjusts the generated invoice amount — use as a prefix to have multiple adjustment fields": "调整生成的发票金额 — 用作前缀以拥有多个调整字段",
  "{0} total": "总计{0}",
  "Paid invoices in the last {0} days": "最近{0}天的已付发票",
  "The user declined access to the vault.": "用户拒绝了对保险库的访问。",
  "You can decode a PSBT by either pasting its content, uploading the file or scanning the wallet QR code.": "您可以通过粘贴内容、上传文件或扫描钱包二维码来解码PSBT。",
  "Please note that not all text is translatable, and future updates may modify existing translations or introduce new translatable phrases.": "请注意，并非所有文本都可翻译，未来的更新可能会修改现有翻译或引入新的可翻译短语。",
  "Optional passphrase (BIP39)": "可选密码短语（BIP39）",
  "Checkout Experience": "结账体验",
  "This permission is not available for your account.": "此权限不适用于您的账户。",
  "The old docker images will be cleaned soon...": "旧的docker镜像将很快被清理...",
  "transactions": "交易",
  "{0} invoices archived.": "{0}张发票已存档。",
  "Network Fee": "网络费用",
  "Any uploaded files are being saved on the same machine that hosts BTCPay; please pay attention to your storage space.": "任何上传的文件都保存在托管BTCPay的同一台机器上；请注意您的存储空间。",
  "Empty": "空",
  "The invoice has been unarchived and will appear in the invoice list by default again.": "发票已取消存档，将再次默认出现在发票列表中。",
  "Start": "开始",
  "Allow payee to create invoices with custom amounts": "允许收款方创建自定义金额的发票",
  "Crypto": "加密货币",
  "Sign in": "登录",
  "Store Website": "商店网站",
  "Invalid passphrase confirmation": "密码短语确认无效",
  "The full node is not synched": "全节点未同步",
  "It is secure, private, censorship-resistant and free.": "它是安全、私密、抗审查且免费的。",
  "Enter the wallet seed": "输入钱包种子",
  "Leave blank to not use this feature.": "留空以不使用此功能。",
  "Register your security device": "注册您的安全设备",
  "PSBT Successfully combined!": "PSBT成功合并！",
  "The crypto currency price, at the current rate.": "加密货币价格，按当前汇率。",
  "Original Value": "原始值",
  "There are no recent transactions.": "没有最近的交易。",
  "See information": "查看信息",
  "Local File System": "本地文件系统",
  "There are no forms yet.": "还没有表单。",
  "User approved": "用户已批准",
  "You can sign the transaction using one of the following methods.": "您可以使用以下方法之一签署交易。",
  "Use default pay button endpoint": "使用默认付款按钮端点",
  "7 Days": "7天",
  "Brand Color": "品牌颜色",
  "Note: {0} are still immature and require additional confirmations.": "注意：{0}仍未成熟，需要额外确认。",
  "Seed information was already removed": "种子信息已被删除",
  "3 Days": "3天",
  "Edit payment request": "编辑付款请求",
  "Your existing recovery codes will no longer be valid!": "您现有的恢复代码将不再有效！",
  "Buy Button Text": "购买按钮文本",
  "This action will modify your current rate sources. Are you sure to turn on rate rules scripting? (Advanced users)": "此操作将修改您当前的汇率来源。您确定要开启汇率规则脚本吗？（高级用户）",
  "Reset authenticator app": "重置认证器应用",
  "Approve this pairing demand": "批准此配对请求",
  "Is unconfirmed": "未确认",
  "This device already signed PSBT.": "此设备已签署PSBT。",
  "Invalid": "无效",
  "Title": "标题",
  "Sort by name descending...": "按名称降序排列...",
  "FIDO2 Authentication": "FIDO2认证",
  "Direct integration": "直接集成",
  "No documentation": "无文档",
  "Support URL": "支持URL",
  "For wallet compatibility: Bech32 encoded (classic) vs. cleartext URL (upcoming)": "钱包兼容性：Bech32编码（经典）vs. 明文URL（即将推出）",
  "Permanent Url": "永久URL",
  "Transaction successfully signed": "交易签署成功",
  "Show QR Code": "显示二维码",
  "Test Email": "测试邮件",
  "Store: {0}": "商店：{0}",
  "Allow Stores use the Server's SMTP email settings as their default": "允许商店使用服务器的SMTP邮件设置作为默认设置",
  "Refund {0}": "退款{0}",
  "Slider": "滑块",
  "Extends the BTCPay Server Dark theme": "扩展BTCPay服务器深色主题",
  "Azure Blob Storage": "Azure Blob存储",
  "Pay Button Text": "付款按钮文本",
  "Value to match": "要匹配的值",
  "Rate Rules": "汇率规则",
  "Your access to BTCPay Server is over an unsecured network. If you are using the docker deployment method with NGINX and HTTPS is not available, you probably did not configure your DNS settings correctly. We disabled the register and login link so you don't leak your credentials.": "您对BTCPay服务器的访问是通过不安全的网络。如果您使用docker部署方法和NGINX且HTTPS不可用，您可能没有正确配置DNS设置。我们禁用了注册和登录链接，以免泄露您的凭据。",
  "Scan the QR Code or enter the following key into your two-factor authenticator app:": "扫描二维码或将以下密钥输入您的双因素认证应用：",
  "Not recommended": "不推荐",
  "Last error:": "最后错误：",
  "Keypad": "键盘",
  "Invoice currency": "发票货币",
  "Light": "浅色",
  "Show all": "显示全部",
  "No payments have been made yet.": "尚未进行任何付款。",
  "Clear": "清除",
  "Type": "类型",
  "Sign": "签名",
  "Please note that this instance does not support creating a new cold wallet for non-administrators. However, you can import one from other wallet software.": "请注意，此实例不支持非管理员创建新的冷钱包。但是，您可以从其他钱包软件导入一个。",
  "Expiration Date": "到期日期",
  "Using an HD private key or mnemonic seed": "使用HD私钥或助记词种子",
  "Secure your recovery phrase": "保护您的恢复短语",
  "Taproot": "Taproot",
  "Export the PSBT for your wallet. Sign it with your wallet and import the signed PSBT version here for finalization and broadcasting.": "为您的钱包导出PSBT。用钱包签署它，然后将签署的PSBT版本导入这里进行最终确认和广播。",
  "There are no payment methods available to provide refunds with for this invoice.": "此发票没有可用的付款方式来提供退款。",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Disable payment button": "禁用付款按钮",
  "Account created.": "账户已创建。",
  "A <code>POST</code> callback will be sent to the specified <code>notificationUrl</code> (for on-chain transactions when there are sufficient confirmations):": "将向指定的<code>notificationUrl</code>发送<code>POST</code>回调（当有足够确认的链上交易时）：",
  "Add an email address or an external URL where users can contact you for support requests through a \"Contact Us\" button, displayed at the bottom of the public facing pages.": "添加邮箱地址或外部URL，用户可以通过显示在面向公众页面底部的\"联系我们\"按钮联系您寻求支持。",
  "Permissions": "权限",
  "Pay Invoice": "支付发票",
  "Rate script allows you to express precisely how you want to calculate rates for currency pairs.": "汇率脚本允许您精确表达如何计算货币对的汇率。",
  "Please provide a connection string": "请提供连接字符串",
  "Update Webhook": "更新Webhook",
  "An invitation email has been sent.<br/>You may alternatively share this link with them: <a class='alert-link' href='{0}'>{0}</a>": "邀请邮件已发送。<br/>您也可以与他们分享此链接：<a class='alert-link' href='{0}'>{0}</a>",
  "Extended public key": "扩展公钥",
  "Generate another address": "生成另一个地址",
  "Show update info": "显示更新信息",
  "Inventory for {0} exhausted: {1} available": "{0}的库存已耗尽：可用{1}",
  "No contributions allowed after the goal has been reached": "达到目标后不允许贡献",
  "Show Confidential QR Code": "显示机密二维码",
  "Impossible to fetch rate: {0}": "无法获取汇率：{0}",
  "Password Reset": "密码重置",
  "Claim limit": "索赔限制",
  "Create a store": "创建商店",
  "Cheat Mode: Send funds to this wallet": "作弊模式：向此钱包发送资金",
  "Currency pairs to test against your rule": "针对您的规则测试的货币对",
  "Connection string": "连接字符串",
  "GRPC SSL Cipher suite (GRPC_SSL_CIPHER_SUITES)": "GRPC SSL密码套件（GRPC_SSL_CIPHER_SUITES）",
  "Store": "商店",
  "Process approved payouts instantly": "立即处理已批准的支付",
  "Unable to create the replacement transaction ({0})": "无法创建替换交易（{0}）",
  "If your security device has a button, tap on it.": "如果您的安全设备有按钮，请按下它。",
  "Pair to": "配对到",
  "Plugins are developed by third parties. They need to be updated and maintained regularly in addition to BTCPay Server. Use plugins at your own risk.": "插件由第三方开发。除了BTCPay服务器外，它们需要定期更新和维护。使用插件需自担风险。",
  "An unexpected error happened: {0}": "发生意外错误：{0}",
  "A \"Contact Us\" button with this link will be shown on the checkout page. Can contain the placeholders <code>{OrderId}</code> and <code>{InvoiceId}</code>. Can be any valid URI, such as a website, email, and Nostr.": "结账页面将显示带有此链接的\"联系我们\"按钮。可以包含占位符<code>{OrderId}</code>和<code>{InvoiceId}</code>。可以是任何有效的URI，如网站、邮件和Nostr。",
  "The label has been successfully removed.": "标签已成功删除。",
  "Authorize app": "授权应用",
  "Only upload plugins from trusted sources.": "仅从可信来源上传插件。",
  "This transaction can't be RBF'd": "此交易无法进行RBF",
  "I have a wallet": "我有钱包",
  "{0} Archived Stores": "{0}个已存档商店",
  "Server IPN": "服务器IPN",
  "Rate rules scripting activated": "汇率规则脚本已激活",
  "Public keys successfully fetched.": "公钥获取成功。",
  "Expires in": "到期时间",
  "The previous scan stopped with an error:": "上次扫描因错误停止：",
  "Invoice {0}": "发票{0}",
  "Enable experimental features": "启用实验性功能",
  "Print display": "打印显示",
  "Changes to the SSH settings are now permanently disabled in the BTCPay Server user interface": "BTCPay服务器用户界面中的SSH设置更改现已永久禁用",
  "Confirm Lightning Payout": "确认闪电支付",
  "Legacy (Not recommended)": "传统（不推荐）",
  "Files could not be added due to invalid names": "由于名称无效，无法添加文件",
  "Edit pull payment": "编辑拉取付款",
  "Card reset succeed": "卡重置成功",
  "Choose Point of Sale Style": "选择销售点样式",
  "{0} wallet": "{0}钱包",
  "Image": "图片",
  "Revoke": "撤销",
  "Google Cloud Storage": "Google云存储",
  "Remote plugins lookup failed. Try again later.": "远程插件查找失败。请稍后重试。",
  "Value Mapper": "值映射器",
  "There are no apps yet.": "还没有应用。",
  "{0} event could not be delivered. Error message received: {1}": "{0}事件无法投递。收到错误消息：{1}",
  "Password": "密码",
  "More information...": "更多信息...",
  "{0} Wallet": "{0}钱包",
  "Generate a QR code of the extended public key in your wallet (see instructions for supported wallets below).\n    Allow the browser access to your camera and hold the code to the camera when the scan prompt appears.": "在您的钱包中生成扩展公钥的二维码（请参见下面支持钱包的说明）。\n    允许浏览器访问您的摄像头，当出现扫描提示时将代码对准摄像头。",
  "The recovery phrase will also be stored on the server as a hot wallet.": "恢复短语也将作为热钱包存储在服务器上。",
  "Generate a brand-new wallet to use": "生成一个全新的钱包使用",
  "Email rule successfully created": "邮件规则创建成功",
  "User {0} accepted the invite to {1}.": "用户{0}接受了到{1}的邀请。",
  "Firstname Lastname <email@example.com>": "姓名 <email@example.com>",
  "via TCP or unix domain socket connection": "通过TCP或unix域套接字连接",
  "Still due": "仍未付",
  "Interval": "间隔",
  "Start date": "开始日期",
  "Broadcast (Payjoin)": "广播（Payjoin）",
  "Payout Processors": "支付处理器",
  "Payout": "支付",
  "You currently have no stores configured.": "您当前没有配置商店。",
  "Total due": "应付总额",
  "Create Pull Payment": "创建拉取付款",
  "Master fingerprint": "主指纹",
  "minutes": "分钟",
  "LND {0}": "LND {0}",
  "Download PSBT file": "下载PSBT文件",
  "Setup Boltcard": "设置Boltcard",
  "Verification email sent. Please check your email.": "验证邮件已发送。请检查您的邮箱。",
  "This processor cannot handle {0}.": "此处理器无法处理{0}。",
  "Import wallet file": "导入钱包文件",
  "Consider the invoice paid even if the paid amount is … % less than expected": "即使付款金额比预期少...%也认为发票已付",
  "Contribute": "贡献",
  "The security device was registered successfully.": "安全设备注册成功。",
  "HTML Meta Tags": "HTML元标签",
  "Please set NBXPlorer's PostgreSQL connection string to make this feature available.": "请设置NBXPlorer的PostgreSQL连接字符串以使此功能可用。",
  "Use App As Endpoint": "使用应用作为端点",
  "{0} invoice unarchived.": "{0}张发票已取消存档。",
  "There are no Lightning Addresses yet.": "还没有闪电地址。",
  "Passphrase (Leave empty if there isn't any passphrase)": "密码短语（如果没有密码短语请留空）",
  "Translations": "翻译",
  "Request Pairing": "请求配对",
  "Please check your email to reset your password.": "请检查您的邮箱以重置密码。",
  "A malicious actor with access to this QR Code could steal the funds on your lightning wallet.": "恶意行为者访问此二维码可能会窃取您闪电钱包中的资金。",
  "Using the BTCPay Server internal node for this store requires no further configuration. Click the save\n                    button below to start accepting Bitcoin through the Lightning Network.": "为此商店使用BTCPay服务器内部节点无需进一步配置。点击下面的保存按钮开始通过闪电网络接受比特币。",
  "Delete admin": "删除管理员",
  "Test connection": "测试连接",
  "You have successfully signed out.": "您已成功登出。",
  "Updated successfully.": "更新成功。",
  "Receipt": "收据",
  "Import failed, make sure you import a compatible wallet format": "导入失败，请确保导入兼容的钱包格式",
  "{0} Lightning": "{0}闪电",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> closing channels": "<span class=\"currency\">{0}</span> 关闭通道",
  "Transaction Id": "交易ID",
  "The payment request has been unarchived and will appear in the payment request list by default.": "付款请求已取消存档，将默认出现在付款请求列表中。",
  "Generate Key": "生成密钥",
  "This will approve the user <strong>{0}</strong>.": "这将批准用户<strong>{0}</strong>。",
  "However, <code>kraken</code> does not support the <code>BTC_CAD</code> pair. For this reason you can add a rule\n                            mapping all <code>X_CAD</code> to <code>ndax</code>, a Canadian exchange.": "但是，<code>kraken</code>不支持<code>BTC_CAD</code>对。因此您可以添加一个规则，将所有<code>X_CAD</code>映射到加拿大交易所<code>ndax</code>。",
  "This card is already properly configured": "此卡已正确配置",
  "Error: {0}": "错误：{0}",
  "QR import failed: {0}": "二维码导入失败：{0}",
  "You can use QR Code to connect to your {0} from your mobile.": "您可以使用二维码从移动设备连接到您的{0}。",
  "Mine": "挖矿",
  "Settled Over": "超额结算",
  "Delete": "删除",
  "Point of Sale Style": "销售点样式",
  "Do not photograph the recovery phrase, and do not store it digitally.": "不要拍摄恢复短语，也不要数字化存储。",
  "Contact Us": "联系我们",
  "unknown": "未知",
  "Rate rule scripting": "汇率规则脚本",
  "An invitation email has not been sent, because the server does not have an email server configured.<br/> You need to share this link with them: <a class='alert-link' href='{0}'>{0}</a>": "未发送邀请邮件，因为服务器未配置邮件服务器。<br/> 您需要与他们分享此链接：<a class='alert-link' href='{0}'>{0}</a>",
  "Import your public keys using our Vault application": "使用我们的保险库应用导入您的公钥",
  "All notifications are disabled.": "所有通知都已禁用。",
  "API authentication docs": "API认证文档",
  "A permission to the camera is needed to scan the QR code. Please grant the browser access and then retry.": "需要摄像头权限来扫描二维码。请授予浏览器访问权限然后重试。",
  "Alternatively, you can use the invoice API by including the following HTTP Header in your requests:": "或者，您可以通过在请求中包含以下HTTP头来使用发票API：",
  "was paid after expiration": "在到期后付款",
  "Enter the passphrase.": "输入密码短语。",
  "Could not save logo: {0}": "无法保存徽标：{0}",
  "Thank you for your purchase. Here is your receipt": "感谢您的购买。这是您的收据",
  "HTML Lang": "HTML语言",
  "This QR Code is only valid for 10 minutes": "此二维码仅在10分钟内有效",
  "The store will be permanently deleted. This action will also delete all invoices, apps and data associated with the store. Are you sure?": "商店将被永久删除。此操作还将删除与商店关联的所有发票、应用和数据。您确定吗？",
  "Invoice Notifications": "发票通知",
  "available": "可用",
  "Placeholder": "占位符",
  "Payouts": "支付",
  "Unknown": "未知",
  "LNURL Authentication": "LNURL认证",
  "Replace template from selected store": "从选定商店替换模板",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Colors to rotate between with animation when a payment is made. One color per line.": "付款时动画轮换的颜色。每行一种颜色。",
  "The selected fee rate is too small. The minimum is {0} sat/byte": "选择的手续费率太小。最小值为{0} sat/byte",
  "confirmed": "已确认",
  "You can enter here SSH public keys authorized to connect to your server.": "您可以在此输入授权连接到服务器的SSH公钥。",
  "No policies": "无策略",
  "SSH services are used by the maintenance operations.": "SSH服务用于维护操作。",
  "Scan wallet QR with camera": "用摄像头扫描钱包二维码",
  "If you lose it or write it down incorrectly, you will permanently lose access to your funds.": "如果您丢失或错误记录，将永久无法访问您的资金。",
  "Remove wallet": "删除钱包",
  "This action will permanently delete your LND seed and password. You will not be able to recover them if you don't have a backup. Are you sure?": "此操作将永久删除您的LND种子和密码。如果您没有备份，将无法恢复它们。您确定吗？",
  "The invoice currency, at the rate when the refund will be sent.": "发票货币，按退款发送时的汇率。",
  "Enable public receipt page for settled invoices": "为已结算发票启用公共收据页面",
  "Name": "姓名",
  "Payment Link": "付款链接",
  "User removed successfully.": "用户删除成功。",
  "Apply the brand color to the store's backend as well": "也将品牌颜色应用到商店的后端",
  "Requests": "请求",
  "Could not load log files": "无法加载日志文件",
  "here": "这里",
  "The recovery phrase is a backup that allows you to restore your wallet in case of a server crash.": "恢复短语是一个备份，允许您在服务器崩溃时恢复钱包。",
  "Unnamed Store": "未命名商店",
  "Always include non-witness UTXO if available": "如果可用，始终包含非见证UTXO",
  "Role updated": "角色已更新",
  "Log in": "登录",
  "Send test webhook": "发送测试webhook",
  "Recovery codes": "恢复代码",
  "This page exposes information to connect remotely to your full node via the P2P protocol.": "此页面公开信息以通过P2P协议远程连接到您的全节点。",
  "Use custom theme": "使用自定义主题",
  "Lightning Payout Result": "闪电支付结果",
  "Send invitation email": "发送邀请邮件",
  "Verify": "验证",
  "Create Payment Request": "创建付款请求",
  "Receive email notification updates.": "接收邮件通知更新。",
  "Full node connection": "全节点连接",
  "Each payment method shows the total excess amount.": "每种付款方式显示总超额金额。",
  "Plugin action cancelled.": "插件操作已取消。",
  "The name of the field in the invoice's metadata.": "发票元数据中字段的名称。",
  "Generate": "生成",
  "Enable advanced rate rule scripting": "启用高级汇率规则脚本",
  "Only process payouts when this payout sum is reached.": "仅在达到此支付总额时处理支付。",
  "Metadata must be a valid JSON object": "元数据必须是有效的JSON对象",
  "Reset goal after a specific period of time, based on your crowdfund's start date.": "基于众筹开始日期，在特定时间段后重置目标。",
  "Current Rates source is": "当前汇率来源是",
  "Could not save sound: {0}": "无法保存声音：{0}",
  "Payment Request has expired": "付款请求已过期",
  "Checkout Additional Query String": "结账附加查询字符串",
  "Enable 2FA": "启用2FA",
  "Payment request \"{0}\" created successfully": "付款请求\"{0}\"创建成功",
  "The full node is synched": "全节点已同步",
  "file storage service": "文件存储服务",
  "Generate {0} Wallet": "生成{0}钱包",
  "Disable": "禁用",
  "Add additional fee (network fee) to invoice …": "向发票添加额外费用（网络费用）...",
  "The {0} offers programmatic access to your instance. You can manage your BTCPay Server (e.g. stores, invoices, users) as well as automate workflows and integrations (see {1}). For that you need the API keys, which can be generated here. Find more information in the {2}.": "{0}提供对您实例的程序化访问。您可以管理BTCPay服务器（如商店、发票、用户）以及自动化工作流程和集成（见{1}）。为此您需要API密钥，可以在此生成。在{2}中查找更多信息。",
  "Threshold": "阈值",
  "Provider": "提供商",
  "Use internal node": "使用内部节点",
  "Minimum amount of sats to allow to be sent to this ln address": "允许发送到此闪电地址的最小聪数",
  "Determine the generated invoice amount": "确定生成的发票金额",
  "Enable Disqus Comments": "启用Disqus评论",
  "Overpaid": "超付",
  "Allow payee to pass a comment": "允许收款方传递评论",
  "You cannot login over an insecure connection. Please use HTTPS or Tor.": "您无法通过不安全连接登录。请使用HTTPS或Tor。",
  "External payout approval": "外部支付批准",
  "Delete this store": "删除此商店",
  "QR Code data": "二维码数据",
  "Policies updated successfully": "策略更新成功",
  "Plugin update": "插件更新",
  "Send": "发送",
  "Paying via this payment method is not supported": "不支持通过此付款方式付款",
  "The combination of words below are called your recovery phrase. The recovery phrase allows you to access and restore your wallet. Write them down on a piece of paper in the exact order:": "下面的单词组合称为您的恢复短语。恢复短语允许您访问和恢复钱包。按确切顺序将它们写在纸上：",
  "Add Option": "添加选项",
  "Your account will no longer have this Lightning wallet as an option for two-factor authentication.": "您的账户将不再有此闪电钱包作为双因素认证选项。",
  "The configured name means the value of this field will adjust the invoice amount by multiplying it for public forms and the point of sale app.": "配置的名称意味着此字段的值将通过乘法调整公共表单和销售点应用的发票金额。",
  "Application": "应用程序",
  "API Key removed": "API密钥已删除",
  "Memo": "备忘录",
  "All": "全部",
  "This webhook will be removed from this store.": "此webhook将从该商店中删除。",
  "Manage Account": "管理账户",
  "Invalid role": "无效角色",
  "Display the category list": "显示分类列表",
  "Invoice is not overpaid": "发票未超付",
  "No invoice has been selected": "未选择发票",
  "Combine": "合并",
  "Min sats": "最小聪数",
  "Incorrect pin code.": "PIN码错误。",
  "There isn't any UTXO available to bump fee with CPFP": "没有可用的UTXO通过CPFP提高手续费",
  "Transaction": "交易",
  "Plugin server": "插件服务器",
  "Saving...": "保存中...",
  "You have no recovery codes left.": "您没有剩余的恢复代码。",
  "Upload a file exported from your wallet": "上传从钱包导出的文件",
  "Please provide your existing seed": "请提供您现有的种子",
  "Any amount": "任意金额",
  "Supported Transaction Currencies": "支持的交易货币",
  "Configuring Boltcard...": "配置Boltcard中...",
  "Failed to archive the app.": "存档应用失败。",
  "Crowdfund": "众筹",
  "The uploaded file needs to be a CSS file": "上传的文件需要是CSS文件",
  "Provide updated PSBT": "提供更新的PSBT",
  "Which events would you like to trigger this webhook?": "您希望哪些事件触发此webhook？",
  "Callback Notification URL": "回调通知URL",
  "Send a test event to a webhook endpoint": "向webhook端点发送测试事件",
  "Gap limit": "间隙限制",
  "Revoke the token": "撤销令牌",
  "Your email server has not been configured.": "您的邮件服务器尚未配置。",
  "Clean": "清理",
  "This full node does not support rescan of the UTXO set": "此全节点不支持UTXO集重新扫描",
  "Set as default": "设为默认",
  "The previous scan completed and found <b>{0}</b> UTXOs in <b>{1}</b> (The total UTXO set size is {2})": "上次扫描完成并在<b>{1}</b>中找到<b>{0}</b>个UTXO（总UTXO集大小为{2}）",
  "Display Options": "显示选项",
  "Display contribution value": "显示贡献值",
  "User not found": "未找到用户",
  "A new payout is awaiting for approval": "新支付正在等待批准",
  "Check if NFC is supported and enabled on this device": "检查此设备是否支持并启用了NFC",
  "Connect an existing wallet": "连接现有钱包",
  "Greater than": "大于",
  "Receive": "接收",
  "Using the payment button for e-commerce integrations is not recommended since order relevant information can be modified by the user. For e-commerce, you should use our {0}. If this store process commercial transactions, we advise you to {1} before using the payment button.": "不建议将付款按钮用于电子商务集成，因为用户可以修改订单相关信息。对于电子商务，您应该使用我们的{0}。如果此商店处理商业交易，我们建议您在使用付款按钮之前{1}。",
  "Field to mirror": "要镜像的字段",
  "Show the store header": "显示商店标题",
  "Configured": "已配置",
  "You can also use this LNDhub-URL as the connection string and BTCPay Server converts it into the expected\n                                <code>type=lndhub</code> connection string format:": "您也可以使用此LNDhub-URL作为连接字符串，BTCPay服务器会将其转换为预期的<code>type=lndhub</code>连接字符串格式：",
  "Token Information": "令牌信息",
  "Email address": "邮箱地址",
  "Page Size": "页面大小",
  "This will send a verification email to <strong>{0}</strong>.": "这将向<strong>{0}</strong>发送验证邮件。",
  "Recent deliveries": "最近投递",
  "When this is enabled for a hot wallet, you are also able to use the node wallet to spend.": "当为热钱包启用此功能时，您也可以使用节点钱包进行支出。",
  "Your account has been disabled. Please contact server administrator.": "您的账户已被禁用。请联系服务器管理员。",
  "Coin selection": "币种选择",
  "Upload": "上传",
  "Enabling will modify your current rate sources. This is a feature for advanced users.": "启用将修改您当前的汇率来源。这是高级用户功能。",
  "To start accepting payments, set up a wallet or a Lightning node.": "要开始接受付款，请设置钱包或闪电节点。",
  "Status": "状态",
  "Payment Notifications": "付款通知",
  "Print": "打印",
  "Helper Text": "帮助文本",
  "This full node support rescan of the UTXO set": "此全节点支持UTXO集重新扫描",
  "Schedule install": "安排安装",
  "Does not extend a BTCPay Server theme, fully custom": "不扩展BTCPay服务器主题，完全自定义",
  "Display Lightning payment amounts in Satoshis": "以聪为单位显示闪电支付金额",
  "Your account will no longer be linked to the lightning node <strong>{0}</strong> as an option for two-factor authentication.": "您的账户将不再与闪电节点<strong>{0}</strong>关联作为双因素认证选项。",
  "Enhance the checkout process for in-store purchases.<br />This assumes the payment page will be displayed on the merchant's device.": "增强店内购买的结账过程。<br />这假设付款页面将显示在商家的设备上。",
  "Template JSON": "模板JSON",
  "Disable two-factor authentication (2FA)": "禁用双因素认证（2FA）",
  "Delete store": "删除商店",
  "Powered by": "技术支持",
  "File Logging Option not specified. You need to set debuglog and optionally debugloglevel in the configuration or through runtime arguments": "未指定文件日志选项。您需要在配置中或通过运行时参数设置debuglog和可选的debugloglevel",
  "Create {0} Hot Wallet": "创建{0}热钱包",
  "Send the email to the buyer, if email was provided to the invoice": "如果向发票提供了邮箱，向买家发送邮件",
  "The name should be maximum 50 characters.": "名称最多50个字符。",
  "Mirror of": "镜像自",
  "Payouts for pull payment {0}": "拉取付款{0}的支付",
  "Loading...": "加载中...",
  "Available claim": "可用索赔",
  "Default Include NonWitness Utxo in PSBTs": "在PSBT中默认包含非见证UTXO",
  "Set up a Lightning node": "设置闪电节点",
  "Store Settings": "商店设置",
  "User deleted": "用户已删除",
  "I wrote down my recovery codes": "我已记录恢复代码",
  "Metadata": "元数据",
  "This crowdfund page is not publicly viewable!": "此众筹页面不公开可见！",
  "Lightning Payout Processor": "闪电支付处理器",
  "This pull payment does not exists": "此拉取付款不存在",
  "Fee rate (sat/vB)": "手续费率（sat/vB）",
  "Method": "方法",
  "Min": "最小",
  "Email rules allow BTCPay Server to send customized emails from your store based on events.": "邮件规则允许BTCPay服务器根据事件从您的商店发送自定义邮件。",
  "Done": "完成",
  "Cancel Invoice": "取消发票",
  "On-Chain Payout Processor": "链上支付处理器",
  "Pin code verified.": "PIN码已验证。",
  "Manage labels": "管理标签",
  "Read more": "阅读更多",
  "Customize Pay Button Text": "自定义付款按钮文本",
  "Create your first store": "创建您的第一个商店",
  "Local Filesystem Storage": "本地文件系统存储",
  "Completed": "已完成",
  "Requests may be paid in partial. They will remain valid until time expires or when paid what is due.": "请求可以部分付款。它们将保持有效直到时间到期或支付到期金额。",
  "Emails": "邮件",
  "Documentation": "文档",
  "The uploaded sound file needs to be an audio file": "上传的声音文件需要是音频文件",
  "Public Node Info": "公共节点信息",
  "We will try to redeliver any failed delivery after 10 seconds, 1 minute and up to 6 times after 10 minutes": "我们将在10秒后、1分钟后以及10分钟后最多6次尝试重新投递任何失败的投递",
  "You can then ship your order": "然后您可以发货",
  "This transaction will change your balance:": "此交易将改变您的余额：",
  "No sales have been made yet.": "尚未进行任何销售。",
  "The app <strong>{0}</strong> and its settings will be permanently deleted.": "应用<strong>{0}</strong>及其设置将被永久删除。",
  "Remove Store Permission": "删除商店权限",
  "Provide the 12 or 24 word recovery seed": "提供12或24个单词的恢复种子",
  "This action will prevent the user from accessing this store and its settings. Are you sure?": "此操作将阻止用户访问此商店及其设置。您确定吗？",
  "Root fingerprint": "根指纹",
  "Custom HTML title to display on Checkout page": "在结账页面显示的自定义HTML标题",
  "Email address is confirmed": "邮箱地址已确认",
  "Offline signing, without connecting your wallet to the internet": "离线签名，无需将钱包连接到互联网",
  "Approve": "批准",
  "Additional Actions": "其他操作",
  "Settled Late": "延迟结算",
  "An error occurred while resetting user password": "重置用户密码时发生错误",
  "Add Exchange Rate Spread": "添加汇率价差",
  "Dynamic DNS Service": "动态DNS服务",
  "Update": "更新",
  "Could not save image: {0}": "无法保存图片：{0}",
  "File Id": "文件ID",
  "This device can't sign the transaction. (The wallet keypath in your wallet settings seems incorrect)": "此设备无法签署交易。（您钱包设置中的钱包密钥路径似乎不正确）",
  "Choose your import method": "选择您的导入方法",
  "Add plugin manually": "手动添加插件",
  "The access key of the service is not set": "服务的访问密钥未设置",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> in channels": "<span class=\"currency\">{0}</span> 在通道中",
  "Display the key or QR code to configure an authenticator app with your current setup.": "显示密钥或二维码以使用当前设置配置认证器应用。",
  "Available placeholders: <code>{StoreName} {ItemDescription} {OrderId}</code>": "可用占位符：<code>{StoreName} {ItemDescription} {OrderId}</code>",
  "Remove Mapping": "删除映射",
  "View": "查看",
  "Starts {0}": "开始于{0}",
  "Event type": "事件类型",
  "Welcome to {0}": "欢迎来到{0}",
  "Currency is invalid": "货币无效",
  "Use a simple input style": "使用简单输入样式",
  "Reporting": "报告",
  "Pay": "付款",
  "Please verify that the address displayed on your device is <b>{0}</b>...": "请验证您设备上显示的地址是<b>{0}</b>...",
  "User successfully updated": "用户更新成功",
  "Store successfully updated": "商店更新成功",
  "Feature disabled": "功能已禁用",
  "Actions": "操作",
  "Create {0} Watch-Only Wallet": "创建{0}仅观察钱包",
  "Invalid login attempt.": "无效的登录尝试。",
  "Using BTCPay Server Vault": "使用BTCPay服务器保险库",
  "Select the payout method used for refund": "选择用于退款的支付方式",
  "Settled": "已结算",
  "Fixed amount": "固定金额",
  "Unsupported exchange": "不支持的交易所",
  "Email confirmation required": "需要邮箱确认",
  "Rescan wallet for missing transactions": "重新扫描钱包中缺失的交易",
  "Available Payment Methods": "可用付款方式",
  "Token": "令牌",
  "Enable fallback rates": "启用备用汇率",
  "Disable 2FA": "禁用2FA",
  "RESET": "重置",
  "Create a new store": "创建新商店",
  "Your dynamic DNS hostname": "您的动态DNS主机名",
  "Store-level": "商店级别",
  "Change domain": "更改域名",
  "PSBT to combine with…": "要合并的PSBT...",
  "Receive updates for this invoice.": "接收此发票的更新。",
  "The uploaded file should be less than {0}": "上传的文件应小于{0}",
  "Sort contribution perks by popularity": "按热门度排序贡献特权",
  "Two-Factor Authentication": "双因素认证",
  "Upload PSBT from file…": "从文件上传PSBT...",
  "Register": "注册",
  "Configure now": "立即配置",
  "Create Account": "创建账户",
  "Wallets": "钱包",
  "There are no {0} pull payments yet.": "还没有{0}拉取付款。",
  "Generate a new api key to use BTCPay through its API.": "生成新的API密钥以通过API使用BTCPay。",
  "Text to display in the tip input": "在小费输入中显示的文本",
  "Lightning charge is a simple API for invoicing on lightning network, you can use it with several plugins:": "Lightning charge是闪电网络开票的简单API，您可以与多个插件一起使用：",
  "Collect signatures": "收集签名",
  "Create invoice to pay custom amount": "创建发票以支付自定义金额",
  "Fee bump method": "手续费提升方法",
  "Caution: Enabling public user registration means anyone can register to your server and may expose your BTCPay Server instance to potential security risks from unknown users.": "注意：启用公共用户注册意味着任何人都可以注册到您的服务器，可能会将您的BTCPay服务器实例暴露给来自未知用户的潜在安全风险。",
  "authorized_keys has been updated": "authorized_keys已更新",
  "We are retrieving the rate of each exchange either directly, or via CoinGecko (free).": "我们直接或通过CoinGecko（免费）检索每个交易所的汇率。",
  "Form removed": "表单已删除",
  "Email password reset functionality is not configured for this server. Please contact the server administrator to assist with account recovery.": "此服务器未配置邮件密码重置功能。请联系服务器管理员协助账户恢复。",
  "Paste BIP21": "粘贴BIP21",
  "Forms": "表单",
  "Files uploaded, restart server to load plugins": "文件已上传，重启服务器以加载插件",
  "Contributions": "贡献",
  "BTCPay exposes Core Lightning's REST service for outside consumption, you will find connection information here.": "BTCPay公开Core Lightning的REST服务供外部使用，您将在此找到连接信息。",
  "Important notice about plugins": "关于插件的重要通知",
  "Create a new app": "创建新应用",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Last Updated": "最后更新",
  "{0} Lightning settings successfully updated.": "{0}闪电设置更新成功。",
  "Image Url": "图片URL",
  "Uses the store's default currency ({0}) if empty.": "如果为空，使用商店的默认货币（{0}）。",
  "Payment request \"{0}\" updated successfully": "付款请求\"{0}\"更新成功",
  "You can use this QR Code to connect external software to your LND instance. This QR Code is only valid for 10 minutes.": "您可以使用此二维码将外部软件连接到您的LND实例。此二维码仅在10分钟内有效。",
  "Warning: No wallet has been linked to your BTCPay Server Store.": "警告：没有钱包链接到您的BTCPay服务器商店。",
  "App-based 2FA": "基于应用的2FA",
  "There are no files yet.": "还没有文件。",
  "The script language is composed of several rules composed of a currency pair and a mathematical expression. The\n                            example below will use <code>kraken</code> for both <code>LTC_USD</code> and <code>BTC_USD</code> pairs.": "脚本语言由多个规则组成，每个规则包含货币对和数学表达式。下面的示例将对<code>LTC_USD</code>和<code>BTC_USD</code>对都使用<code>kraken</code>。",
  "No payout selected": "未选择支付",
  "Invoice {0} just created!": "发票{0}刚刚创建！",
  "In order to securely connect to your hardware wallet you must first download, install, and run the BTCPay Server Vault.": "为了安全连接到您的硬件钱包，您必须首先下载、安装并运行BTCPay服务器保险库。",
  "Payment method": "付款方式",
  "create a separate store": "创建单独的商店",
  "The node is offline": "节点离线",
  "Add destination": "添加目标地址",
  "Ends in": "结束于",
  "App Name": "应用名称",
  "<span class=\"currency\">{0}</span> reserved": "<span class=\"currency\">{0}</span> 保留",
  "Before being able to upload you first need to {0}.": "在能够上传之前，您首先需要{0}。",
  "Payment Details": "付款详情",
  "Fee rate": "手续费率",
  "Update Crowdfund": "更新众筹",
  "Show recommended fee": "显示推荐手续费",
  "Configure store email settings": "配置商店邮件设置",
  "The webhook has been updated": "webhook已更新",
  "Pay Button request failed": "付款按钮请求失败",
  "Search by email...": "按邮箱搜索...",
  "Add hop hints for private channels to the Lightning invoice": "为私有通道添加跳跃提示到闪电发票",
  "Select a field to edit": "选择要编辑的字段",
  "You must enable at least one payment method before creating a pull payment.": "在创建拉取付款之前，您必须启用至少一种付款方式。",
  "Could not access your camera. Is it already in use?": "无法访问您的摄像头。它已在使用中吗？",
  "Security device (FIDO2)": "安全设备（FIDO2）",
  "There are no invoices matching your criteria.": "没有符合您条件的发票。",
  "Switch date format": "切换日期格式",
  "{0} Node": "{0}节点",
  "Unexpected address returned by the device...": "设备返回意外地址...",
  "Default Tax Rate": "默认税率",
  "Start Date": "开始日期",
  "This page exposes information to connect remotely to your full node via the RPC protocol.": "此页面公开信息以通过RPC协议远程连接到您的全节点。",
  "Update Role": "更新角色",
  "Account key": "账户密钥",
  "Show the QR code of the receipt in the public receipt page": "在公共收据页面显示收据的二维码",
  "Remove store template": "删除商店模板",
  "Delete unused Docker images present on your system.": "删除系统中存在的未使用Docker镜像。",
  "The credentials and server address are shown as a <code>lndhub://</code> URL on the\n                                \"Export/Backup\" screen in BlueWallet.": "凭据和服务器地址在BlueWallet的\"导出/备份\"屏幕上显示为<code>lndhub://</code> URL。",
  "User was the last enabled admin and could not be disabled.": "用户是最后一个启用的管理员，无法禁用。",
  "click here": "点击这里",
  "User Updates": "用户更新",
  "Hardware wallet": "硬件钱包",
  "To disable notification for a feature, kindly toggle off the specified feature.": "要禁用功能的通知，请关闭指定功能。",
  "Approve user": "批准用户",
  "Passphrase confirmation": "密码短语确认",
  "Enter wallet seed": "输入钱包种子",
  "Tip percentage amounts (comma separated)": "小费百分比金额（逗号分隔）",
  "The server might restart soon if an update is available... (this page won't reload automatically)": "如果有更新可用，服务器可能很快重启...（此页面不会自动重新加载）",
  "Payment Request has already been settled.": "付款请求已结算。",
  "Total Balance": "总余额",
  "Your available balance is": "您的可用余额是",
  "Text to display on each button for items with a specific price": "在有特定价格的项目的每个按钮上显示的文本",
  "Let's get started": "让我们开始",
  "Continue": "继续",
  "Payment Proof": "付款证明",
  "Softcap Goal": "软上限目标",
  "Remove Lightning security": "删除闪电安全",
  "Update Point of Sale": "更新销售点",
  "Verifying pin...": "验证PIN中...",
  "Payouts archived": "支付已存档",
  "Advanced rate rule scripting": "高级汇率规则脚本",
  "Role": "角色",
  "Remove label": "删除标签",
  "... only if the customer makes more than one payment for the invoice": "...仅当客户对发票进行多次付款时",
  "Contributions allowed even after goal is reached": "即使达到目标后仍允许贡献",
  "Segwit (Recommended, cheapest fee)": "Segwit（推荐，最便宜的手续费）",
  "No contributions have been made yet.": "尚未进行任何贡献。",
  "For many email providers (like Gmail) your login is your email address.": "对于许多邮件提供商（如Gmail），您的登录就是您的邮箱地址。",
  "A malicious actor with access to this QR Code could affect the performances of your server and might steal your funds.": "恶意行为者访问此二维码可能会影响您服务器的性能并可能窃取您的资金。",
  "This invoice has expired": "此发票已过期",
  "Delete role": "删除角色",
  "Delete this app": "删除此应用",
  "Total": "总计",
  "The chosen field's selected value will be copied to this field upon submission.": "选择字段的选中值将在提交时复制到此字段。",
  "Automatic redelivery": "自动重新投递",
  "Files": "文件",
  "Destination Address": "目标地址",
  "{0} selected": "已选择{0}",
  "QR Code connection": "二维码连接",
  "Check releases on GitHub and notify when new BTCPay Server version is available": "检查GitHub发布并在新BTCPay服务器版本可用时通知",
  "Remove email rule": "删除邮件规则",
  "BTCPay Server currently supports:": "BTCPay服务器当前支持：",
  "Default dictionary changed to {0}": "默认词典已更改为{0}",
  "Save comment": "保存评论",
  "Webhooks": "Webhook",
  "blocks": "区块",
  "The Email settings have not been configured on this server or store yet. Setting this field will not send emails until then.": "此服务器或商店尚未配置邮件设置。在此之前设置此字段不会发送邮件。",
  "Detects the language of the customer's browser.": "检测客户浏览器的语言。",
  "Custom Range": "自定义范围",
  "Mine to test processing and settlement": "挖矿测试处理和结算",
  "Logo": "徽标",
  "API Keys": "API密钥",
  "Use PSBT": "使用PSBT",
  "Before you proceed, please understand the following:": "在您继续之前，请理解以下内容：",
  "This action will remove the rule with the trigger <b>{0}</b>.": "此操作将删除触发器为<b>{0}</b>的规则。",
  "There are no stores yet.": "还没有商店。",
  "Page Size:": "页面大小：",
  "{0} Status": "{0}状态",
  "Mark as seen": "标记为已查看",
  "PrettyName(BTC-LNURL)": "闪电网络（通过LNURL）",
  "Add Address": "添加地址",
  "Negative amount is not allowed": "不允许负金额",
  "The change output is too small to pay for additional fee.": "找零输出太小，无法支付额外费用。",
  "Max": "最大",
  "Filter invoices by Custom Range": "按自定义范围筛选发票",
  "Transaction fee rate:": "交易手续费率：",
  "Scan destination with camera": "用摄像头扫描目标地址",
  "Online": "在线",
  "sale": "销售",
  "The card is now configured": "卡现在已配置",
  "This action will delete your rate script. Are you sure to turn off rate rules scripting?": "此操作将删除您的汇率脚本。您确定要关闭汇率规则脚本吗？",
  "Request": "请求",
  "Username could not be removed": "无法删除用户名",
  "Inventory": "库存",
  "Update Password": "更新密码",
  "Filter by transaction id, amount, label, comment": "按交易ID、金额、标签、评论筛选",
  "{0} Lightning Node": "{0}闪电节点",
  "A malicious actor with access to this QR Code can affect the performances of your server.": "恶意行为者访问此二维码可能会影响您服务器的性能。",
  "Hide unconfirmed coins": "隐藏未确认的币",
  "Mark as awaiting payment": "标记为等待付款",
  "RPC Error while broadcasting: {0}": "广播时RPC错误：{0}",
  "seconds": "秒",
  "Import your wallet file": "导入您的钱包文件",
  "No public address has been configured.": "未配置公共地址。",
  "Start scan": "开始扫描",
  "Learn More": "了解更多",
  "Notifications": "通知",
  "Logout": "登出",
  "Tax rate": "税率",
  "rescan your wallet": "重新扫描您的钱包",
  "You have requested to log in with a recovery code. This login will not be remembered until you provide an authenticator app code at login or disable 2FA and log in again.": "您已请求使用恢复代码登录。此登录将不会被记住，直到您在登录时提供认证器应用代码或禁用2FA并重新登录。",
  "Branding": "品牌",
  "LNURL or LN is disabled": "LNURL或LN已禁用",
  "Address": "地址",
  "The user will not be able to change the field's value": "用户将无法更改字段的值",
  "Custom Theme File": "自定义主题文件",
  "App not found": "未找到应用",
  "Show raw versions": "显示原始版本",
  "Import {0} Wallet": "导入{0}钱包"
}